# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Game Arming <fleasw@yahoo.com.tw>, 2017
# Mingye Wang <arthur200126@gmail.com>, 2016
# mozillazg <opensource.mozillazg@gmail.com>, 2014
# rimy <Siramizu@gmail.com>, 2013
# Staph. aureus <inactive+StephDC@transifex.com>, 2017
# wlbksy <kookbond@gmail.com>, 2014
# Xaver Y.R. Chen <yrchen@atcity.org>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: readthedocs\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-07-19 15:31-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2017-07-19 14:34+0000\n"
"Last-Translator: Staph. aureus <inactive+StephDC@transifex.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/readthedocs/"
"readthedocs/language/zh_TW/)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: api/utils.py:97
msgid "Sorry, no results on that page."
msgstr "抱歉，在那個頁面上沒有結果。"

#: api/utils.py:183
#, python-format
msgid "Invalid resource lookup data provided (mismatched type).: %(error)s"
msgstr "提供無效的資源無法查詢（類型不符合）：%(error)s"

#: bookmarks/models.py:19 core/models.py:21 donate/models.py:33
#: gold/models.py:36 projects/models.py:84
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: bookmarks/models.py:21 builds/models.py:43 builds/models.py:309
#: builds/models.py:329 comments/models.py:72 projects/models.py:837
#: redirects/models.py:53
msgid "Project"
msgstr "專案"

#: bookmarks/models.py:23 builds/models.py:331 comments/models.py:74
#: projects/models.py:99 projects/models.py:839
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: bookmarks/models.py:25
msgid "Page"
msgstr "頁面"

#: bookmarks/models.py:27 builds/models.py:337 comments/models.py:163
#: comments/models.py:228 donate/models.py:185 integrations/models.py:123
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: bookmarks/models.py:28
msgid "URL"
msgstr "網址"

#: bookmarks/models.py:35
#, python-format
msgid "Bookmark %(url)s for %(user)s (%(pk)s)"
msgstr "%(user)s 的書籤 %(url)s (%(pk)s)"

#: builds/constants.py:13
msgid "Triggered"
msgstr "已觸發"

#: builds/constants.py:14
msgid "Cloning"
msgstr "複製中"

#: builds/constants.py:15
msgid "Installing"
msgstr "安裝中"

#: builds/constants.py:16
msgid "Building"
msgstr "建置中"

#: builds/constants.py:17
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: builds/constants.py:21
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: builds/constants.py:22
msgid "PDF"
msgstr "PDF"

#: builds/constants.py:23
msgid "Epub"
msgstr "Epub"

#: builds/constants.py:27
msgid "Manpage"
msgstr "Manpage"

#: builds/constants.py:28
msgid "Dash"
msgstr "Dash"

#: builds/constants.py:36
msgid "Branch"
msgstr "分支"

#: builds/constants.py:37
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: builds/constants.py:38
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: builds/models.py:46 builds/models.py:333
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: builds/models.py:55
msgid "Identifier"
msgstr "識別碼"

#: builds/models.py:61
msgid "Verbose Name"
msgstr "詳細名稱"

#: builds/models.py:67 oauth/models.py:45 projects/models.py:87
#: projects/models.py:842
msgid "Slug"
msgstr "縮㫥名稱"

#: builds/models.py:70
msgid "Supported"
msgstr "已支持"

#: builds/models.py:71 oauth/models.py:43 oauth/models.py:90
#: redirects/models.py:26 templates/projects/project_versions.html:46
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#: builds/models.py:72 templates/projects/includes/icon_built.html:4
msgid "Built"
msgstr "建置"

#: builds/models.py:73 templates/projects/includes/icon_built.html:7
msgid "Uploaded"
msgstr "已上傳"

#: builds/models.py:75 projects/models.py:213
msgid "Privacy Level"
msgstr "私人等級"

#: builds/models.py:76
msgid "Level of privacy for this Version."
msgstr "目前版本的私人等級。"

#: builds/models.py:79
msgid "Machine Created"
msgstr "建立機器"

#. Translators: Permission around whether a user can view the
#. version
#: builds/models.py:89
msgid "View Version"
msgstr "檢視版本"

#: builds/models.py:93
#, python-format
msgid "Version %(version)s of %(project)s (%(pk)s)"
msgstr "%(project)s 的 %(version)s 版本 (%(pk)s)"

#: builds/models.py:311
msgid "From slug"
msgstr "來自縮略名稱"

#: builds/models.py:312
msgid "To slug"
msgstr "轉成縮略名稱"

#: builds/models.py:314
msgid "Largest"
msgstr "最大"

#: builds/models.py:317
#, python-format
msgid "Alias for %(project)s: %(from)s -> %(to)s"
msgstr "%(project)s 的別名: %(from)s -> %(to)s"

#: builds/models.py:335
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: builds/models.py:338
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: builds/models.py:340
msgid "Setup"
msgstr "安裝"

#: builds/models.py:341
msgid "Setup error"
msgstr "安裝錯誤"

#: builds/models.py:342
msgid "Output"
msgstr "輸出"

#: builds/models.py:343 templates/builds/build_detail.html:130
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: builds/models.py:344
msgid "Exit code"
msgstr "結束碼"

#: builds/models.py:345 projects/models.py:845
msgid "Commit"
msgstr "存回 (commit)"

#: builds/models.py:347
msgid "Build Length"
msgstr "建置長度"

#: builds/models.py:349
msgid "Builder"
msgstr "產生器"

#: builds/models.py:363
#, python-format
msgid "Build %(project)s for %(usernames)s (%(pk)s)"
msgstr "為 %(usernames)s 建置 %(project)s (%(pk)s)"

#: builds/models.py:407 templates/core/project_details.html:68
msgid "Build"
msgstr "建置"

#: builds/models.py:410
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: builds/models.py:411 oauth/models.py:97 projects/models.py:88
#: templates/core/project_details.html:77
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: builds/models.py:412
msgid "Command output"
msgstr "命令輸出"

#: builds/models.py:413
msgid "Command exit code"
msgstr "命令結束碼"

#: builds/models.py:415
msgid "Start time"
msgstr "開始時間"

#: builds/models.py:416
msgid "End time"
msgstr "結束時間"

#: builds/models.py:425
#, python-brace-format
msgid "Build command {pk} for build {build}"
msgstr "從產生器 {build} 產生命令 {pk}"

#: comments/models.py:76 projects/models.py:175 projects/models.py:843
msgid "Path"
msgstr "路徑"

#: comments/models.py:78
msgid "Raw Source"
msgstr "原始的程式碼"

#: comments/models.py:123
msgid "Hash"
msgstr "哈希"

#: comments/models.py:164
msgid "Rating"
msgstr "評分"

#: comments/models.py:165 donate/models.py:59
msgid "Text"
msgstr "文字"

#: core/admin.py:28
msgid "user projects"
msgstr "用戶專案"

#: core/admin.py:36
msgid "has active project"
msgstr "啟動專案"

#: core/admin.py:37
msgid "has built project"
msgstr "已建專案"

#: core/admin.py:38
msgid "has project with recent builds"
msgstr "專案已有最新版本"

#: core/forms.py:19
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: core/forms.py:20
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: core/middleware.py:119 core/middleware.py:126
msgid "Invalid hostname"
msgstr "主機名稱無效"

#: core/models.py:23
msgid "Whitelisted"
msgstr "已列入白名單"

#: core/models.py:24
msgid "Banned"
msgstr "禁止"

#: core/models.py:25
msgid "Homepage"
msgstr "主頁"

#: core/models.py:26
#, fuzzy
#| msgid "Advertising"
msgid "See paid advertising"
msgstr "廣告"

#: core/models.py:27
msgid "If unchecked, you will still see community ads."
msgstr ""

#: core/models.py:30
msgid "Allow email"
msgstr "允許電子信箱"

#: core/models.py:31
msgid "Show your email on VCS contributions."
msgstr "在版本庫的貢獻者名單中顯示您的電子信箱。"

#: core/models.py:36
#, python-format
msgid "%(username)s's profile"
msgstr "%(username)s 的資料"

#: core/validators.py:23
msgid "Enter a valid plain or internationalized domain name value"
msgstr "輸入有效的網域名稱或國際化網域名稱"

#: core/validators.py:31
msgid "Enter a valid domain name value"
msgstr "請輸入有效的網域名稱"

#: doc_builder/environments.py:231
msgid "Command killed due to excessive memory consumption\n"
msgstr "命令因消耗過多記憶體而終止\n"

#: doc_builder/environments.py:236
msgid "Command exited abnormally"
msgstr "命令異常退出"

#: doc_builder/environments.py:425
msgid "An unexpected error occurred"
msgstr "發生意外的錯誤"

#: doc_builder/environments.py:497
msgid "A build environment is currently running for this version"
msgstr "正在為目前版本建置環境"

#: doc_builder/environments.py:603 projects/tasks.py:215
msgid "Build exited due to time out"
msgstr "建置時超過時間"

#: doc_builder/environments.py:606
msgid "Build exited due to excessive memory consumption"
msgstr "建置時因消耗過多記憶體而退出"

#: doc_builder/environments.py:609
#, python-brace-format
msgid "Build exited due to unknown error: {0}"
msgstr "建置時發生未知錯誤而離開：{0}"

#: donate/forms.py:39
msgid "Make this donation public"
msgstr "公開捐贈"

#: donate/forms.py:42
msgid "Your name and image will be displayed on the donation page"
msgstr "您的姓名和商標將顯示在捐贈頁面上"

#: donate/forms.py:43
msgid "Your email is used for Gravatar and so we can send you a receipt"
msgstr "您的電子信箱用於 Gravatar，所以我們可以發送收據給您"

#: donate/forms.py:44
msgid "URL of your company's logo, images should be 300x300 pixels or less"
msgstr "商標圖片不可大於 300x300 像素"

#: donate/forms.py:45
msgid "Companies donating over $400 can specify a logo URL and site link"
msgstr "捐贈超過 400 美元的公司，可以指定商標網址和站台連結"

#: donate/forms.py:110
#, fuzzy
#| msgid "Your email is used for Gravatar and so we can send you a receipt"
msgid "Your email is used so we can send you a receipt"
msgstr "您的電子信箱用於 Gravatar，所以我們可以發送收據給您"

#: donate/models.py:27 donate/models.py:54 gold/models.py:33 oauth/models.py:35
#: oauth/models.py:78 projects/models.py:80
msgid "Publication date"
msgstr "發佈日期"

#: donate/models.py:28 donate/models.py:55 gold/models.py:34 oauth/models.py:36
#: oauth/models.py:79 projects/models.py:81
msgid "Modified date"
msgstr "修改日期"

#: donate/models.py:29 projects/constants.py:90
msgid "Public"
msgstr "公開"

#: donate/models.py:31
msgid "name"
msgstr "名稱"

#: donate/models.py:32 oauth/models.py:47
msgid "Email"
msgstr "電子信箱"

#: donate/models.py:35
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#: donate/models.py:36
msgid "Logo URL"
msgstr "商標網址"

#: donate/models.py:38
msgid "Site URL"
msgstr "站台網址"

#: donate/models.py:57 oauth/models.py:46 oauth/models.py:95
#: projects/models.py:86 projects/models.py:841
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: donate/models.py:58
msgid "Analytics ID"
msgstr "分析 ID"

#: donate/models.py:60
msgid "Link URL"
msgstr "連結網址"

#: donate/models.py:61
msgid "Image URL"
msgstr "影像網址"

#: donate/models.py:62
msgid "Display Type"
msgstr "顯示類型"

#: donate/models.py:64
msgid "Sold Impressions"
msgstr "銷售印象"

#: donate/models.py:65
msgid "Sold Days"
msgstr "銷售日"

#: donate/models.py:66
#, fuzzy
#| msgid "Clicks"
msgid "Sold Clicks"
msgstr "點擊"

#: donate/models.py:67 projects/models.py:237
msgid "Programming Language"
msgstr "程式設計語言"

#: donate/models.py:70 projects/models.py:105
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: donate/models.py:73
#, fuzzy
#| msgid "Commit"
msgid "Community Ad"
msgstr "存回 (commit)"

#: donate/models.py:74 projects/constants.py:69
msgid "Live"
msgstr "線上"

#: donate/models.py:186
msgid "Offer"
msgstr "提供"

#: donate/models.py:188
msgctxt "View"
msgid "Number of display on a screen that were sold"
msgstr ""

#: donate/models.py:189
msgid "Clicks"
msgstr "點擊"

#: donate/models.py:262
msgid "Filter Type"
msgstr "篩選類型"

#: donate/templates/donate/create.html:6 donate/templates/donate/list.html:6
#: donate/templates/donate/success.html:6
msgid "Sustainability"
msgstr "永續經營"

#: donate/templates/donate/create.html:75
#: donate/templates/donate/ethicalads.html:70
msgid "Custom amount"
msgstr "自訂金額"

#: donate/templates/donate/create.html:79
msgid "1 Hour"
msgstr "1 小時"

#: donate/templates/donate/create.html:80
msgid "2 Hours"
msgstr "2 小時"

#: donate/templates/donate/create.html:81
msgid "4 Hours"
msgstr "4 小時"

#: donate/templates/donate/create.html:82
msgid "1 Day"
msgstr "1 天"

#: donate/templates/donate/create.html:83
msgid "2 Days"
msgstr "2 天"

#: donate/templates/donate/create.html:84
msgid "3 Days"
msgstr "3 天"

#: donate/templates/donate/create.html:85
msgid "4 Days"
msgstr "4 天"

#: donate/templates/donate/create.html:86
msgid "5 Days"
msgstr "5 天"

#: donate/templates/donate/create.html:87
msgid "2 Weeks"
msgstr "2 週"

#: donate/templates/donate/create.html:88
msgid "3 Weeks"
msgstr "3 週"

#: donate/templates/donate/create.html:89
msgid "4 Weeks"
msgstr "4 週"

#: donate/templates/donate/create.html:100
msgid "Donate"
msgstr "捐款"

#: donate/templates/donate/ethicalads-success.html:6
msgid "Sponsorship"
msgstr ""

#: donate/templates/donate/ethicalads.html:6
msgid "Pay for your ad"
msgstr ""

#: donate/templates/donate/ethicalads.html:85
#, fuzzy
#| msgid "Primary"
msgid "Pay"
msgstr "主要"

#: donate/templates/donate/list.html:77
#: donate/templates/donate/progress.html:63
msgid "Donate Now"
msgstr "我要捐款"

#: donate/templates/donate/progress.html:25
msgid "Read More"
msgstr "讀取更多"

#: donate/templates/donate/promo_404.html:6 templates/401.html:6
#: templates/404.html:6
msgid "Maze Found"
msgstr "發現迷宮"

#: donate/templates/donate/promo_500.html:5 templates/500.html:5
msgid "Server Error"
msgstr "伺服器錯誤"

#: donate/templates/donate/promo_detail.html:6
#, fuzzy
#| msgid "Project Details"
msgid "Promo Detail"
msgstr "專案細節"

#: donate/views.py:36
#, fuzzy
#| msgid "Your contribution has been received"
msgid "Your payment has been received"
msgstr "已收到您的捐款"

#: donate/views.py:52
msgid "Your contribution has been received"
msgstr "已收到您的捐款"

#: gold/models.py:37 gold/templates/gold/subscription_detail.html:40
msgid "Level"
msgstr "等級"

#: gold/models.py:39 gold/templates/gold/subscription_detail.html:57
#: templates/core/project_bar.html:7 templates/core/project_bar_base.html:20
#: templates/projects/project_dashboard_base.html:56
#: templates/projects/project_list.html:17
#: templates/projects/project_list.html:35
msgid "Projects"
msgstr "專案"

#: gold/templates/gold/projects.html:24
msgid ""
"Choose projects that will have all promos removed, and extra features added "
"to them. You get to pick one for every $5/mo you support Read the Docs with."
msgstr "刪除目前所有專案，並選擇 ReadTheDocs 5 美金/月附有額外功能的方案。"

#: gold/templates/gold/projects.html:27
msgid "Existing Projects"
msgstr "現有專案"

#: gold/templates/gold/projects.html:29
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "\n"
#| "        You can adopt %(projects)s projects with your subscription.\n"
#| "      "
msgid ""
"\n"
"      You can adopt one project with your subscription.\n"
"    "
msgid_plural ""
"\n"
"      You can adopt %(projects)s projects with your subscription.\n"
"    "
msgstr[0] ""
"\n"
"您可以採用  %(projects)s 專案訂購。"

#: gold/templates/gold/projects.html:42 templates/account/email.html:39
#: templates/projects/domain_list.html:27
#: templates/projects/project_notifications.html:56
#: templates/projects/project_redirects.html:93
#: templates/projects/project_translations.html:26
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: gold/templates/gold/projects.html:48
msgid "Add a project"
msgstr "新增專案"

#: gold/templates/gold/projects.html:50
msgid "Choose which project you would like to add."
msgstr "選擇您要新增的專案。"

#: gold/templates/gold/projects.html:55 templates/projects/domain_form.html:32
#: templates/projects/domain_list.html:38
#: templates/projects/project_advanced.html:33
#: templates/projects/project_edit.html:36
#: templates/projects/project_notifications.html:69
#: templates/projects/project_notifications.html:80
#: templates/projects/project_redirects.html:109
#: templates/projects/project_translations.html:36
#: templates/projects/project_users.html:51
#: templates/projects/project_versions.html:53
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: gold/templates/gold/subscription_confirm_delete.html:12
msgid ""
"\n"
"      Are you sure you want to cancel your subscription?\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"您確定要取消訂購嗎？"

#: gold/templates/gold/subscription_confirm_delete.html:19
#: gold/templates/gold/subscription_detail.html:54
msgid "Cancel Subscription"
msgstr "取消訂購"

#: gold/templates/gold/subscription_detail.html:7
#: gold/templates/gold/subscription_detail.html:31
msgid "Gold Subscription"
msgstr "黃金會員"

#: gold/templates/gold/subscription_detail.html:34
msgid ""
"\n"
"        Thanks for supporting Read the Docs! It really means a lot to us.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"非常感謝您支持 ReadTheDocs！ 這對我們真的很重要。"

#: gold/templates/gold/subscription_detail.html:45
msgid "Card"
msgstr "信用卡"

#: gold/templates/gold/subscription_detail.html:50
#: gold/templates/gold/subscription_form.html:135
msgid "Update Subscription"
msgstr "更新訂購"

#: gold/templates/gold/subscription_detail.html:59
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "\n"
#| "        You can adopt %(projects)s projects with your subscription.\n"
#| "      "
msgid ""
"\n"
"        You can adopt one project with your subscription.\n"
"      "
msgid_plural ""
"\n"
"        You can adopt %(projects)s projects with your subscription.\n"
"      "
msgstr[0] ""
"\n"
"您可以採用  %(projects)s 專案訂購。"

#: gold/templates/gold/subscription_detail.html:67
msgid "Select Projects"
msgstr "選擇專案"

#: gold/templates/gold/subscription_form.html:40
msgid ""
"\n"
"      Supporting Read the Docs lets us work more on features that people "
"love.\n"
"      Your money will go directly to maintenance and development of the\n"
"      product.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"支持 ReadTheDocs 可以讓我們更了解人們喜愛的功能。\n"
"您的資金將用於產品的維護與開發。"

#: gold/templates/gold/subscription_form.html:47
msgid ""
"\n"
"      If you are an individual,\n"
"      feel free to give whatever feels right for the value you get out of "
"Read the Docs.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"如果您是個人，而選擇離開請提供原因，以改善 ReadTheDocs 的品質。"

#: gold/templates/gold/subscription_form.html:53
msgid ""
"\n"
"      If you are a company using Read the Docs,\n"
"      please consider getting a <a href=\"https://readthedocs.com/services/"
"#open-source-support\">commercial support contract</a>.\n"
"      This will help us cover our costs,\n"
"      and provide you with a better experience on the site.\n"
"      If you aren't able to do that,\n"
"      we suggest giving at least $20/month to help cover our support and "
"operations costs.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"\n"
"如果你是 ReadTheDocs 企業用戶，請考慮簽訂 <a href=\"https://readthedocs.com/"
"services/#open-source-support\"> 商業支援合約 </a>。\n"
"如果不行，也可以選擇每月支付 20 美元，幫助我們支付營運成本，並為您提供更好的"
"產品體驗。"

#: gold/templates/gold/subscription_form.html:63
msgid ""
"\n"
"      You can also make one-time donations on our <a href=\"https://"
"readthedocs.org/sustainability/\">sustainability</a> page.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"您也可以在我們的 <a href=\"https://readthedocs.org/sustainability/\">永續經營"
"</a> 頁面上一次性的捐款。"

#: gold/templates/gold/subscription_form.html:71
msgid ""
"\n"
"    We ask that folks who use custom Domains give Read the Docs $5 per "
"domain they are using.\n"
"    This is optional, but it really does help us maintain the site going "
"forward.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"我們要求使用自已域名的用戶，每個域名請捐贈 ReadTheDocs 5 美金/月。\n"
"這是非強迫性的，但確有助於我們改善及維護專案。"

#: gold/templates/gold/subscription_form.html:89
msgid "Become a Gold Member"
msgstr "成為黃金會員"

#: gold/templates/gold/subscription_form.html:91
msgid "Update Your Subscription"
msgstr "更新您的訂購"

#: gold/templates/gold/subscription_form.html:106
msgid "Current card"
msgstr "目前信用卡"

#: gold/templates/gold/subscription_form.html:117
msgid "Edit Card"
msgstr "編輯信用卡"

#: gold/templates/gold/subscription_form.html:133
msgid "Sign Up"
msgstr "註冊"

#: gold/templates/gold/subscription_form.html:139
msgid "All information is submitted directly to Stripe."
msgstr "所有資訊都將送到 Stripe (電子支付商)。"

#: gold/views.py:72
msgid "Your subscription has been updated"
msgstr "已更新訂購的方案"

#: gold/views.py:84
msgid "Your subscription has been cancelled"
msgstr "已取消訂購的方案"

#: integrations/models.py:125 integrations/models.py:128
msgid "Request headers"
msgstr ""

#: integrations/models.py:126
msgid "Request body"
msgstr ""

#: integrations/models.py:129
msgid "Response body"
msgstr ""

#: integrations/models.py:132
#, fuzzy
#| msgid "Analytics code"
msgid "Status code"
msgstr "分析程式碼"

#: integrations/models.py:141
#, python-brace-format
msgid "Exchange {0}"
msgstr ""

#: integrations/models.py:236
msgid "GitHub incoming webhook"
msgstr ""

#: integrations/models.py:237
msgid "Bitbucket incoming webhook"
msgstr ""

#: integrations/models.py:238
msgid "GitLab incoming webhook"
msgstr ""

#: integrations/models.py:239
msgid "Generic API incoming webhook"
msgstr ""

#: integrations/models.py:246
#, fuzzy
#| msgid "Documentation type"
msgid "Integration type"
msgstr "文檔類型"

#: integrations/models.py:250
msgid "Provider data"
msgstr ""

#: integrations/models.py:262
#, python-brace-format
msgid "{0} for {1}"
msgstr ""

#: notifications/forms.py:27
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: oauth/models.py:38 oauth/models.py:82
msgid "Users"
msgstr "用戶"

#: oauth/models.py:41 oauth/models.py:85
msgid "Connected account"
msgstr "已連結帳戶"

#: oauth/models.py:48
msgid "Avatar image URL"
msgstr "頭像圖片網址"

#: oauth/models.py:49
msgid "URL to organization page"
msgstr "組織頁的網址"

#: oauth/models.py:52 oauth/models.py:117
msgid "Serialized API response"
msgstr "序列化的 API 回應"

#: oauth/models.py:88
msgid "Organization"
msgstr "公司"

#: oauth/models.py:96
msgid "Full Name"
msgstr "姓名"

#: oauth/models.py:98
msgid "Description of the project"
msgstr "專案描述"

#: oauth/models.py:99
msgid "Owner avatar image URL"
msgstr "擁有者的頭像圖片網址"

#: oauth/models.py:102
msgid "SSH URL"
msgstr "SSH 網址"

#: oauth/models.py:105
msgid "Repository clone URL"
msgstr "倉庫複製網址 (clone)"

#: oauth/models.py:110
msgid "HTML URL"
msgstr "HTML 網址"

#: oauth/models.py:112
msgid "Private repository"
msgstr "私人倉庫"

#: oauth/models.py:113
msgid "Has admin privilege"
msgstr "具有管理員權限"

#: oauth/models.py:114
msgid "vcs"
msgstr "vcs"

#: oauth/utils.py:34
#, fuzzy
#| msgid "Webhook activation failed. Make sure you have permissions to set it."
msgid ""
"Webhook activation failed. There are no connected services for this project."
msgstr "Webhook 啟動失敗，請確認您是否有設定權限。"

#: oauth/utils.py:43 oauth/utils.py:73
msgid "Webhook activated"
msgstr "Webhook 啟動"

#: oauth/utils.py:51
msgid "Webhook activation failed. Make sure you have permissions to set it."
msgstr "Webhook 啟動失敗，請確認您是否有設定權限。"

#: oauth/utils.py:56
#, python-brace-format
msgid ""
"No accounts available to set webhook on. Please connect your {network} "
"account."
msgstr "webhook 上沒有您的帳號，請連接您的 {network} 帳號。"

#: oauth/utils.py:79
#, fuzzy
#| msgid "Webhook activation failed. Make sure you have permissions to set it."
msgid ""
"Webhook activation failed. Make sure you have the necessary permissions."
msgstr "Webhook 啟動失敗，請確認您是否有設定權限。"

#: payments/forms.py:84
msgid "Card number"
msgstr "信用卡卡號"

#: payments/forms.py:93
msgid "Card expiration"
msgstr "信用卡到期"

#: payments/forms.py:102
msgid "Card CVV"
msgstr "信用卡 CVV"

#: payments/forms.py:170
msgid "There was a problem communicating with Stripe"
msgstr "與 Stripe (電子支付商) 通信有問題"

#: projects/constants.py:21
msgid "Automatically Choose"
msgstr "自動選擇"

#: projects/constants.py:22
msgid "Sphinx Html"
msgstr "Sphinx Html"

#: projects/constants.py:23
msgid "Mkdocs (Markdown)"
msgstr "Mkdocs (Markdown)"

#: projects/constants.py:24
msgid "Sphinx HtmlDir"
msgstr "Sphinx HtmlDir"

#: projects/constants.py:25
msgid "Sphinx Single Page HTML"
msgstr "Sphinx HTML 單頁"

#. Translators: This is a name of a Sphinx theme.
#: projects/constants.py:30
msgid "Default"
msgstr "預設"

#. Translators: This is a name of a Sphinx theme.
#: projects/constants.py:32
msgid "Sphinx Docs"
msgstr "Sphinx 文件"

#. Translators: This is a name of a Sphinx theme.
#: projects/constants.py:36
msgid "Traditional"
msgstr "正體"

#. Translators: This is a name of a Sphinx theme.
#: projects/constants.py:38
msgid "Nature"
msgstr "自然"

#. Translators: This is a name of a Sphinx theme.
#: projects/constants.py:40
msgid "Haiku"
msgstr "俳句"

#: projects/constants.py:70
msgid "Deleted"
msgstr "已刪除"

#: projects/constants.py:79
msgid "Git"
msgstr "Git"

#: projects/constants.py:80
msgid "Subversion"
msgstr "Subversion"

#: projects/constants.py:81
msgid "Mercurial"
msgstr "Mercurial"

#: projects/constants.py:82
msgid "Bazaar"
msgstr "Bazaar"

#: projects/constants.py:91
msgid "Protected"
msgstr "保護"

#: projects/constants.py:92
msgid "Private"
msgstr "私人"

#: projects/constants.py:103
msgid "CPython 2.x"
msgstr "CPython 2.x"

#: projects/constants.py:104
msgid "CPython 3.x"
msgstr "CPython 3.x"

#: projects/forms.py:92
msgid "Edit advanced project options"
msgstr "編輯專案的進階選項"

#: projects/forms.py:115
msgid "Invalid project name, a project already exists with that name"
msgstr "無效的專案名稱，此專案名稱已經存在"

#: projects/forms.py:122
msgid "Invalid character in repo name"
msgstr "倉庫名稱中包含無效字符"

#: projects/forms.py:125
msgid ""
"It looks like you entered a private repo - please use the public (http:// or "
"git://) clone url"
msgstr ""
"看來您是誤闖了私人倉庫，請使用共用倉庫的網址複製 'clone' (http:// 或 git://) "

#: projects/forms.py:139
#, fuzzy
#| msgid "Repository"
msgid "Repository invalid"
msgstr "倉庫"

#: projects/forms.py:181 projects/models.py:201
msgid "(Beta) The Python interpreter used to create the virtual environment."
msgstr "(Beta) 用於建立虛擬環境的 Python 解譯器。"

#: projects/forms.py:212
msgid ""
"Your configuration file is invalid, make sure it contains conf.py in it."
msgstr "您的組態設定檔無效，請確認 conf.py 檔案是否存在。"

#: projects/forms.py:261
#, fuzzy
#| msgid "Project settings updated"
msgid "Subproject nesting is not supported"
msgstr "專案更新設定"

#: projects/forms.py:339 templates/core/project_detail_right.html:118
msgid "Default Version"
msgstr "預設版本"

#: projects/forms.py:366
msgid "Zip file of HTML"
msgstr "HTML 網頁的 Zip 壓縮檔"

#: projects/forms.py:368
msgid "Overwrite existing HTML?"
msgstr "覆蓋已存在的 HTML 網頁？"

#: projects/forms.py:381
msgid "That version is already active!"
msgstr "這個版本已經啟用！"

#: projects/forms.py:383
msgid "Must upload a zip file."
msgstr "必須上傳一個 zip 壓縮檔。"

#: projects/forms.py:398
msgid "Version of the project you are uploading HTML for"
msgstr "您要上傳 HTML 的專案版本是"

#: projects/forms.py:418
#, python-format
msgid "User %(name)s does not exist"
msgstr "用戶 %(name)s 不存在"

#: projects/forms.py:484
#, python-format
msgid "Project %(name)s does not exist"
msgstr "專案 %(name)s 不存在"

#: projects/forms.py:556
msgid "Only 1 Domain can be canonical at a time."
msgstr "一個網域只能有一個規範。"

#: projects/models.py:53
msgid "Parent"
msgstr "上一層"

#: projects/models.py:55
msgid "Child"
msgstr "下一層"

#: projects/models.py:57
msgid "Alias"
msgstr "別名"

#: projects/models.py:89
msgid "The reStructuredText description of the project"
msgstr "reStructuredText 格式的專案說明"

#: projects/models.py:91
msgid "Repository URL"
msgstr "倉庫網址"

#: projects/models.py:92
msgid "Hosted documentation repository URL"
msgstr "托管倉庫的網址"

#: projects/models.py:93
msgid "Repository type"
msgstr "倉庫類型"

#: projects/models.py:95
msgid "Project homepage"
msgstr "專案首頁"

#: projects/models.py:96
msgid "The project's homepage"
msgstr "專案的首頁"

#: projects/models.py:97
msgid "Canonical URL"
msgstr "標準網址"

#: projects/models.py:98
msgid "URL that documentation is expected to serve from"
msgstr "文件所提供的網址"

#: projects/models.py:100
msgid "Project version these docs apply to, i.e. 1.0a"
msgstr "這些文件適用於專案的 i.e. 1.0a 版本"

#: projects/models.py:102
msgid "Copyright"
msgstr "版權"

#: projects/models.py:103
msgid "Project copyright information"
msgstr "專案版權資訊"

#: projects/models.py:108
msgid "Examples"
msgstr "範例"

#: projects/models.py:109
msgid "Suffix"
msgstr "後綴"

#: projects/models.py:112
msgid "Single version"
msgstr "單機版"

#: projects/models.py:113
msgid ""
"A single version site has no translations and only your \"latest\" version, "
"served at the root of the domain. Use this with caution, only turn it on if "
"you will <b>never</b> have multiple versions of your docs."
msgstr ""
"單機版網站只有 \"latest\" 不含翻譯文件，不適用於多語系版本，且它是在 'root'  "
"下工作，使用時請謹慎。"

#: projects/models.py:118
msgid "Default version"
msgstr "預設版本"

#: projects/models.py:119
msgid "The version of your project that / redirects to"
msgstr "訪問專案根目錄時，將轉址到"

#: projects/models.py:123
msgid "Default branch"
msgstr "預設分支"

#: projects/models.py:124
msgid ""
"What branch \"latest\" points to. Leave empty to use the default value for "
"your VCS (eg. <code>trunk</code> or <code>master</code>)."
msgstr ""
"如何指向 \"latest\" 分支，如果空白則使用預設值 VCS。 (例如：<code>trunk</"
"code> 或 <code>master</code>)"

#: projects/models.py:128
msgid "Requirements file"
msgstr "需求文件"

#: projects/models.py:130
msgid ""
"A <a href=\"https://pip.pypa.io/en/latest/user_guide.html#requirements-files"
"\">pip requirements file</a> needed to build your documentation. Path from "
"the root of your project."
msgstr ""
"在您的專案目錄中，使用<a href=\"https://pip.pypa.io/en/latest/user_guide."
"html#requirements-files\"> pip -r requirements.txt</a> 來建置系統。"

#: projects/models.py:135
msgid "Documentation type"
msgstr "文檔類型"

#: projects/models.py:137
msgid ""
"Type of documentation you are building. <a href=\"http://sphinx-doc.org/"
"builders.html#sphinx.builders.html.DirectoryHTMLBuilder\">More info</a>."
msgstr ""
"正在建立文件類型。<a href=\"http://sphinx-doc.org/builders.html#sphinx."
"builders.html.DirectoryHTMLBuilder\">更多資訊</a>。"

#: projects/models.py:142
msgid "Allow Comments"
msgstr "允許註解"

#: projects/models.py:143
#, fuzzy
#| msgid "Comment Moderation)"
msgid "Comment Moderation"
msgstr "審核註解"

#: projects/models.py:144
msgid "CDN Enabled"
msgstr "CDN 啟用"

#: projects/models.py:146
msgid "Analytics code"
msgstr "分析程式碼"

#: projects/models.py:147
msgid ""
"Google Analytics Tracking ID (ex. <code>UA-22345342-1</code>). This may slow "
"down your page loads."
msgstr ""
"Google 分析跟蹤 ID (如︰ <code>UA-22345342-1</code>)，可能會降低頁面載入的速"
"度。"

#: projects/models.py:151
msgid "Alternative container image"
msgstr "取代容器圖片"

#: projects/models.py:153
msgid "Container memory limit"
msgstr "容器記憶體限制"

#: projects/models.py:154
msgid ""
"Memory limit in Docker format -- example: <code>512m</code> or <code>1g</"
"code>"
msgstr "Docker 記憶體限制格式 -- 範例：<code>512m</code> 或 <code>1g</code>"

#: projects/models.py:157
msgid "Container time limit"
msgstr "容器時間限制"

#: projects/models.py:159
msgid "Alternate build queue id"
msgstr "備用建置佇列 id"

#: projects/models.py:161
#, fuzzy
#| msgid "Advertising"
msgid "Allow paid advertising"
msgstr "廣告"

#: projects/models.py:162
msgid "If unchecked, users will still see community ads."
msgstr ""

#: projects/models.py:166
msgid "Enable EPUB build"
msgstr "啟用 EPUB 產生器"

#: projects/models.py:168
msgid "Create a EPUB version of your documentation with each build."
msgstr "使用 EPUB 產生器，建立所有文件"

#: projects/models.py:170
msgid "Enable PDF build"
msgstr "啟用 PDF 產生器"

#: projects/models.py:172
msgid "Create a PDF version of your documentation with each build."
msgstr "使用 PDF 產生器，建立所有文件"

#: projects/models.py:176
msgid "The directory where <code>conf.py</code> lives"
msgstr "<code>conf.py</code> 所在目錄"

#: projects/models.py:179
msgid "Python configuration file"
msgstr "Python 組態設檔"

#: projects/models.py:180
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Path from project root to <code>conf.py</code> file (ex. <code>docs/conf."
#| "py</code>).Leave blank if you want us to find it for you."
msgid ""
"Path from project root to <code>conf.py</code> file (ex. <code>docs/conf.py</"
"code>). Leave blank if you want us to find it for you."
msgstr ""
"<code>conf.py</ code> 文件在專案的根目錄，如果您希望自動找到它，請留空白。\n"
"(例如： <code>docs/conf.py</ code>)"

#: projects/models.py:184
msgid "Featured"
msgstr "精選"

#: projects/models.py:185
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

#: projects/models.py:186
msgid "Mirror"
msgstr "鏡像"

#: projects/models.py:188
msgid "Install Project"
msgstr "安裝專案"

#: projects/models.py:189
msgid ""
"Install your project inside a virtualenv using <code>setup.py install</code>"
msgstr "安裝您的專案使用 <code>setup.py install</code>"

#: projects/models.py:197
msgid "Python Interpreter"
msgstr "Python 解譯器"

#: projects/models.py:205
msgid "Use system packages"
msgstr "使用系統套件"

#: projects/models.py:206
msgid "Give the virtual environment access to the global site-packages dir."
msgstr "讓虛擬環境可以存取全域 site-packages 目錄。"

#: projects/models.py:210
msgid "Django Packages URL"
msgstr "Django 套件網址"

#: projects/models.py:215
msgid ""
"(Beta) Level of privacy that you want on the repository. Protected means "
"public but not in listings."
msgstr "(Beta) 倉庫的私人等級，表示保護資料不顯示於清單中。"

#: projects/models.py:218
msgid "Version Privacy Level"
msgstr "私人等級版本"

#: projects/models.py:221
msgid ""
"(Beta) Default level of privacy you want on built versions of documentation."
msgstr "(Beta) 建置不同專案時，預設使用私人等級。"

#: projects/models.py:226
msgid "Related projects"
msgstr "相關專案"

#: projects/models.py:230
msgid "Language"
msgstr "語系"

#: projects/models.py:231
msgid ""
"The language the project documentation is rendered in. Note: this affects "
"your project's URL."
msgstr "專案要使用的語系，注意︰它會影響您專案的網址。"

#: projects/models.py:240
msgid "The primary programming language the project is written in."
msgstr "在編寫此專案主要的程式設計語言。"

#: projects/models.py:250
msgid "Number of Major versions"
msgstr "主要版本號"

#: projects/models.py:254
msgid "2 means supporting 3.X.X and 2.X.X, but not 1.X.X"
msgstr "2 表示支援 3.X.X 和 2.X.X 不支援 1.X.X 版本"

#: projects/models.py:257
msgid "Number of Minor versions"
msgstr "次要版本號"

#: projects/models.py:261
msgid "2 means supporting 2.2.X and 2.1.X, but not 2.0.X"
msgstr "2 表示支援 2.2.X 和 2.1.X 不支援 2.0.X 版本"

#: projects/models.py:264
msgid "Number of Point versions"
msgstr "點版本號"

#: projects/models.py:268
msgid "2 means supporting 2.2.2 and 2.2.1, but not 2.2.0"
msgstr "2 表示支援 2.2.2 和 2.2.1 不支援 2.2.0 版本"

#: projects/models.py:272
msgid "This project has been built with a webhook"
msgstr "這個專案已經產生 webhook"

#: projects/models.py:275
msgid "This project has been successfully cloned"
msgstr "這個專案已經成功複製 (clone)"

#. Translators: Permission around whether a user can view the
#. project
#: projects/models.py:287
msgid "View Project"
msgstr "檢視專案"

#: projects/models.py:309
msgid "Model must have slug"
msgstr "Model 必須有縮略名稱"

#: projects/models.py:844
msgid "MD5 checksum"
msgstr "MD5 校驗碼"

#: projects/models.py:874
msgid "URL to send the webhook to"
msgstr "網址用來發送 webhook 到"

#: projects/models.py:886
msgid "Domain"
msgstr "網域"

#: projects/models.py:889
msgid "This Domain was auto-created"
msgstr "網域將會自動建立"

#: projects/models.py:892
msgid "This Domain is a CNAME for the project"
msgstr "這個專案的子網域(CNAME)"

#: projects/models.py:896
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "This Domain is the primary one where the documentation is served from."
msgid "This Domain is the primary one where the documentation is served from"
msgstr "提供文檔的主要網域。"

#: projects/models.py:899
msgid "Use HTTPS"
msgstr "使用 HTTPS"

#: projects/models.py:901
msgid "SSL is enabled for this domain"
msgstr "啟用 SSL"

#: projects/models.py:903
#, fuzzy
#| msgid "Number of times this domain has been hit."
msgid "Number of times this domain has been hit"
msgstr "網站的點擊數。"

#: projects/tasks.py:143
msgid "Builds for this project are temporarily disabled"
msgstr "暫時停用專案產生器"

#: projects/tasks.py:816
#, python-brace-format
msgid "Failed: {project.name} ({commit})"
msgstr "失敗: {project.name} ({commit})"

#: projects/tasks.py:818
#, python-brace-format
msgid "Failed: {project.name} ({version.verbose_name})"
msgstr "失敗: {project.name} ({version.verbose_name})"

#: projects/views/private.py:103 projects/views/private.py:119
msgid "Project settings updated"
msgstr "專案更新設定"

#: projects/views/private.py:151
msgid "Project versions updated"
msgstr "更新專案版本"

#: projects/views/private.py:204
msgid "Project deleted"
msgstr "刪除專案"

#: projects/views/private.py:289
msgid "The demo project is already imported!"
msgstr "已經匯入專案範例！"

#: projects/views/private.py:298
msgid "Your demo project is currently being imported"
msgstr "正在匯入專案範例"

#: projects/views/private.py:303
msgid "There was a problem adding the demo project"
msgstr "新增專案範例時出現問題"

#: projects/views/private.py:350
#, python-brace-format
msgid ""
"There is a problem with your {service} account, try reconnecting your "
"account on your <a href=\"{url}\">connected services page</a>."
msgstr ""
"您的 {service} 帳號有問題，請嘗試在<a href=\"{url}\">已連接的服務頁面</a>上重"
"新連接您的帳號。"

#: projects/views/private.py:794
msgid "Project has been opted out from advertisement support"
msgstr "專案已選擇退出廣告支援"

#: redirects/models.py:21
msgid "301 - Permanent Redirect"
msgstr "301 - 永久轉址"

#: redirects/models.py:22
msgid "302 - Temporary Redirect"
msgstr "302 - 暫時轉址"

#: redirects/models.py:27
msgid "Inactive"
msgstr "無效"

#: redirects/models.py:31
msgid "Prefix Redirect"
msgstr "子網域轉址"

#: redirects/models.py:32
msgid "Page Redirect"
msgstr "頁面轉址"

#: redirects/models.py:33
msgid "Exact Redirect"
msgstr "額外轉址"

#: redirects/models.py:34
msgid "Sphinx HTMLDir -> HTML"
msgstr "Sphinx HTMLDir -> HTML"

#: redirects/models.py:35
msgid "Sphinx HTML -> HTMLDir"
msgstr "Sphinx HTML -> HTMLDir"

#: redirects/models.py:39
msgid ""
"Absolute path, excluding the domain. Example: <b>/docs/</b>  or <b>/install."
"html</b>"
msgstr "不含網域的絕對路徑。範例： <b>/docs/</b> 或 <b>/install.html</b>"

#: redirects/models.py:42
#, fuzzy
#| msgid "Absolute or relative url. Examples: <b>/tutorial/install.html</b>"
msgid "Absolute or relative URL. Examples: <b>/tutorial/install.html</b>"
msgstr "絕對或相對網址。範例： <b>/tutorial/install.html</b>"

#: redirects/models.py:45
msgid "The type of redirect you wish to use."
msgstr "您希望使用的轉址類型。"

#: redirects/models.py:56
msgid "Redirect Type"
msgstr "轉址類型"

#: redirects/models.py:59
msgid "From URL"
msgstr "從網址"

#: redirects/models.py:62
msgid "To URL"
msgstr "到網址"

#: redirects/models.py:65
msgid "HTTP Status"
msgstr "HTTP 狀態"

#: redirects/models.py:76
msgid "redirect"
msgstr "轉址"

#: redirects/models.py:77
msgid "redirects"
msgstr "轉址"

#: redirects/models.py:82
#, fuzzy
#| msgid "Prefix Redirect"
msgid "Prefix Redirect:"
msgstr "子網域轉址"

#: redirects/models.py:84
#, fuzzy
#| msgid "Page Redirect"
msgid "Page Redirect:"
msgstr "頁面轉址"

#: redirects/models.py:87
#, python-format
msgid "Redirect: %s"
msgstr "轉址: %s"

#: settings/base.py:197
msgid "Catalan"
msgstr "加泰隆語"

#: settings/base.py:198
msgid "English"
msgstr "英語"

#: settings/base.py:199
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙語"

#: settings/base.py:200
msgid "Brazilian Portuguese"
msgstr "葡萄牙語（巴西）"

#: settings/base.py:201
msgid "Norwegian Bokmål"
msgstr "挪威"

#: settings/base.py:202
msgid "French"
msgstr "法國"

#: settings/base.py:203
msgid "Russian"
msgstr "俄國"

#: settings/base.py:204
msgid "German"
msgstr "德國"

#: settings/base.py:205
msgid "Galician"
msgstr "加里斯亞"

#: settings/base.py:206
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南"

#: settings/base.py:207
msgid "Chinese"
msgstr "華語"

#: settings/base.py:208
msgid "Taiwanese"
msgstr "台灣"

#: settings/base.py:209
msgid "Japanese"
msgstr "日本"

#: settings/base.py:210
msgid "Ukrainian"
msgstr "烏克蘭"

#: settings/base.py:211
msgid "Italian"
msgstr "義大利"

#: settings/base.py:212
msgid "Korean"
msgstr "韓國"

#: templates/account/email.html:5 templates/account/email.html:9
#: templates/profiles/base_profile_edit.html:51
msgid "Change Email"
msgstr "變更信箱"

#: templates/account/email.html:13
#, fuzzy
#| msgid "The following e-mail addresses are associated with your account:"
msgid "The following email addresses are associated with your account:"
msgstr "下列是與您帳戶關聯的電子信箱︰"

#: templates/account/email.html:27
msgid "Verified"
msgstr "驗證"

#: templates/account/email.html:29
msgid "Unverified"
msgstr "未驗證"

#: templates/account/email.html:31
msgid "Primary"
msgstr "主要"

#: templates/account/email.html:37
msgid "Make Primary"
msgstr "製作主要"

#: templates/account/email.html:38
msgid "Re-send Verification"
msgstr "重新發送驗證信"

#: templates/account/email.html:46
msgid "Warning:"
msgstr "警告"

#: templates/account/email.html:46
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "You currently do not have any e-mail address set up. You should really "
#| "add an e-mail address so you can receive notifications, reset your "
#| "password, etc."
msgid ""
"You currently do not have any email address set up. You should really add an "
"email address so you can receive notifications, reset your password, etc."
msgstr ""
"您尚未設定任何電子信箱，您至少要有一個電子信箱，日後才可以收到通知及重設密碼"
"等。"

#: templates/account/email.html:51
msgid "Add E-mail Address"
msgstr "新增電子信箱地址"

#: templates/account/email.html:56
msgid "Add E-mail"
msgstr "新增電子信箱"

#: templates/account/email.html:65
#, fuzzy
#| msgid "Do you really want to remove the selected e-mail address?"
msgid "Do you really want to remove the selected email address?"
msgstr "您確定刪除所選擇的電子信箱嗎？"

#: templates/account/email/email_confirmation_message.html:7
#: templates/account/email/email_confirmation_message.txt:6
msgid ""
"To verify your email address and finish setting up your account, please go "
"to:"
msgstr ""

#: templates/account/email/email_confirmation_message.html:15
#: templates/account/email/email_confirmation_message.txt:10
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "\n"
#| "To verify your email address and finish setting up your account, please\n"
#| "go to:\n"
#| "\n"
#| "%(activate_url)s\n"
#| "\n"
#| "If you did not sign up for an account with Read the Docs, you can\n"
#| "disregard this email.\n"
msgid ""
"If you did not sign up for an account with Read the Docs, you can disregard "
"this email."
msgstr ""
"\n"
"要完成您帳號註冊，請點擊以下連結驗證您的電子信箱：\n"
"\n"
"%(activate_url)s\n"
"\n"
"如果您沒有註冊 ReadTheDocs 的帳號，可以忽略此郵件。\n"

#: templates/account/email/email_confirmation_subject.txt:3
#, fuzzy
#| msgid "Verify your e-mail address"
msgid "Verify your email address"
msgstr "驗證您的電子信箱地址"

#: templates/account/email/password_reset_key_message.html:16
#: templates/account/email/password_reset_key_message.txt:11
msgid ""
"If you did not request to reset you password, you can disregard this email."
msgstr ""

#: templates/account/email/password_reset_key_subject.txt:3
msgid "Password reset"
msgstr "重設密碼"

#: templates/account/login.html:6 templates/account/login.html:10
#: templates/account/login.html:21
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: templates/account/login.html:12
#, python-format
msgid ""
"If you have not created an account yet, then please\n"
"<a href=\"%(signup_url)s\">sign up</a> first."
msgstr ""
"如果您尚未建立帳號，請先\n"
"<a href=\"%(signup_url)s\">註冊</a>。"

#: templates/account/login.html:22
msgid ""
"If you forgot your password, <a href=\"/accounts/password/reset/\">reset it."
"</a>"
msgstr ""
"若您忘記了密碼，可以<a href=\"/accounts/password/reset/\">重設密碼</a>。"

#: templates/account/password_change.html:5
#: templates/account/password_change.html:9
#: templates/account/password_change.html:15
#: templates/profiles/base_profile_edit.html:50
msgid "Change Password"
msgstr "修改密碼"

#: templates/archive/index.html:5
msgid "Read the Docs Archive"
msgstr "ReadTheDocs 檔案"

#: templates/base.html:92
msgid "Docs"
msgstr "文件"

#: templates/base.html:95
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Made by <a href=\"https://docs.readthedocs.io/en/latest/team.html"
"\">humans</a>. Funded by <a href=\"%(gold_detail)s\">readers like you</a>.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"由 <a href=\"https://docs.readthedocs.io/en/latest/team.html\">humans</a>製"
"作， 以及類似您這樣的<a href=\"%(gold_detail)s\">讀者</a>資助。"

#: templates/base_filter.html:14 templates/core/filter_bar.html:8
msgid "Filter"
msgstr "篩選器"

#: templates/bookmarks/bookmark_delete.html:4
#: templates/bookmarks/bookmark_delete.html:6
#: templates/projects/project_delete.html:4
#: templates/projects/project_delete.html:6
#, python-format
msgid "Delete %(name)s?"
msgstr "刪除 %(name)s ？"

#: templates/bookmarks/bookmark_delete.html:9
#: templates/projects/project_delete.html:9
#: templates/projects/project_resync_webhook.html:9
msgid "You sure?"
msgstr "確定嗎？"

#: templates/bookmarks/bookmark_delete.html:12
#: templates/projects/project_delete.html:12
msgid "Delete forever"
msgstr "永久刪除"

#: templates/bookmarks/bookmark_list.html:7
msgid "Bookmarks"
msgstr "書籤"

#: templates/bookmarks/bookmark_list.html:20
msgid "All Bookmarks"
msgstr "所有書籤"

#: templates/builds/build_detail.html:36
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: templates/builds/build_detail.html:41
msgid "Build took"
msgstr "建置了"

#: templates/builds/build_detail.html:45
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: templates/builds/build_detail.html:51
msgid "Built on"
msgstr "建立在"

#: templates/builds/build_detail.html:58
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Build #%(build_id)s\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"建置 #%(build_id)s"

#: templates/builds/build_detail.html:86
msgid "Build completed"
msgstr "建置完成"

#: templates/builds/build_detail.html:91
msgid "Build failed"
msgstr "建置失敗"

#: templates/builds/build_detail.html:99
msgid "Show full build output"
msgstr "顯示完整的建置輸出"

#: templates/builds/build_detail.html:105
msgid "Build Output"
msgstr "建置輸出"

#: templates/builds/build_detail.html:109
msgid "Setup Output"
msgstr "設置輸出"

#: templates/builds/build_detail.html:114
msgid "Environment Standard Error"
msgstr "環境標準錯誤"

#: templates/builds/build_detail.html:120
msgid "Build Errors"
msgstr "建置錯誤"

#: templates/builds/build_detail.html:154
msgid "Command time:"
msgstr "命令時間︰"

#: templates/builds/build_detail.html:159
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: templates/builds/build_list.html:23
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Whoa! The build queue is %(queue_length)s tasks long, new builds may "
"take a while.\n"
"  "
msgstr ""
"\n"
"建置資料 %(queue_length)s 很多，可能需要一點時間來處理。"

#: templates/builds/build_list.html:46
msgid "Build Version:"
msgstr "建置版本："

#: templates/builds/build_list.html:62
msgid "Recent Builds"
msgstr "最近建置"

#: templates/builds/tag_list.html:5 templates/projects/tag_list.html:4
#: templates/projects/tag_list.html:7
msgid "Popular tags"
msgstr "熱門標籤"

#: templates/core/build_list_detailed.html:7
msgid "Passed"
msgstr "已通過"

#: templates/core/build_list_detailed.html:7
msgid "Failed"
msgstr "已失敗"

#: templates/core/build_list_detailed.html:9
#, python-format
msgid "version %(slug)s (%(type)s)"
msgstr "%(slug)s 版本 (%(type)s)"

#: templates/core/build_list_detailed.html:9
#: templates/core/project_list_detailed.html:27
#, python-format
msgid "%(date)s ago"
msgstr "%(date)s 前"

#: templates/core/build_list_detailed.html:14
msgid "No builds found"
msgstr "未發現相關建置"

#: templates/core/email/base.html:78
msgid "Hello!"
msgstr "您好"

#: templates/core/email/base.html:91
msgid "Keep documenting,"
msgstr "保留文件，"

#: templates/core/email/base.html:92
msgid "Read the Docs"
msgstr "ReadTheDocs"

#: templates/core/filter_list.html:12
msgid "No objects found"
msgstr "未發現相關對象"

#: templates/core/header.html:29
msgid "My Projects"
msgstr "我的專案"

#: templates/core/header.html:30 templates/projects/project_edit.html:27
#: templates/projects/project_edit_base.html:17
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: templates/core/header.html:31
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: templates/core/header.html:34 templates/error_header.html:24
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: templates/core/header.html:41
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: templates/core/home-header.html:10
msgid "Create, host, and browse documentation."
msgstr "建立、托管並瀏覽文檔。"

#. Translators: Note, the full sentence goes 'Sign up' 'or' 'Log in'. But unfortunately the three bits have to be separate.
#: templates/core/home-header.html:17
msgid "Sign up"
msgstr "註冊"

#. Translators: The 'or' here is in between 'Submit' and 'delete'.
#: templates/core/home-header.html:19 templates/projects/project_edit.html:38
msgid "or"
msgstr "或"

#: templates/core/home-header.html:19 templates/error_header.html:28
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: templates/core/project_bar_base.html:12
#: templates/core/project_list_detailed.html:35
#: templates/core/project_list_featured.html:13
#: templates/projects/project_version_list.html:50
msgid "View Docs"
msgstr "檢視文件"

#: templates/core/project_bar_base.html:32
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "\n"
#| "        This repository doesn't have a valid webhook set up.\n"
#| "        That means it won't be rebuilt on commits to the repository.\n"
#| "        <br>\n"
#| "        You can <a href='%(resync_url)s'>resync your webhook</a> to fix "
#| "this.\n"
#| "        "
msgid ""
"\n"
"          This repository doesn't have a valid webhook set up,\n"
"          commits won't trigger new builds for this project.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"此倉庫未設定有效的 Webhook，表示回存 'commit' 到時不會被重建。\n"
"<br>\n"
"您可以重新同步 <a href='%(resync_url)s'>webhook</a>  來修復此問題。"

#: templates/core/project_bar_base.html:37
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          See <a href='%(integrations_url)s'>your project integrations</a> "
"for more information.\n"
"        "
msgstr ""

#: templates/core/project_bar_base.html:45
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "\n"
#| "            Your project is currently disabled for abuse of the system. \n"
#| "            Please make sure it isn't using unreasonable amounts of "
#| "resources of triggering lots of builds in a short amount of time.\n"
#| "            Please <a href=\"https://github.com/rtfd/readthedocs.org/"
#| "issues\">file a ticket</a> to get your project re-enabled.\n"
#| "            "
msgid ""
"\n"
"            Your project is currently disabled for abuse of the system.\n"
"            Please make sure it isn't using unreasonable amounts of "
"resources or triggering lots of builds in a short amount of time.\n"
"            Please <a href=\"https://github.com/rtfd/readthedocs.org/issues"
"\">file a ticket</a> to get your project re-enabled.\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"您專案因濫用而被系統禁用，請保証在短時間內不會再觸發大量不合理的建置資源。\n"
"重新啟用您專案的 <a href=\"https://github.com/rtfd/readthedocs.org/issues\">"
"歸檔</a>。"

#: templates/core/project_bar_base.html:54
msgid "Overview"
msgstr "概況"

#: templates/core/project_bar_base.html:56
#: templates/projects/project_downloads.html:22
msgid "Downloads"
msgstr "下載"

#: templates/core/project_bar_base.html:58
#: templates/core/project_list_detailed.html:39
#: templates/core/project_list_featured.html:17
msgid "Search"
msgstr "查詢"

#: templates/core/project_bar_base.html:60
msgid "Builds"
msgstr "建置"

#: templates/core/project_bar_base.html:62
#: templates/core/project_details.html:19
#: templates/projects/project_analytics.html:76
#: templates/projects/project_edit_base.html:19
#: templates/projects/project_versions.html:9
#: templates/projects/upload_html.html:7
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#: templates/core/project_bar_base.html:72
#: templates/projects/project_edit_base.html:29
msgid "Comments"
msgstr "註解"

#: templates/core/project_bar_base.html:73
#: templates/profiles/base_profile.html:29
#: templates/profiles/base_profile_edit.html:31
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: templates/core/project_detail_right.html:9
msgid "Repository"
msgstr "倉庫"

#: templates/core/project_detail_right.html:15
msgid "Last Built"
msgstr "上次建置"

#: templates/core/project_detail_right.html:22
msgid "passed"
msgstr "已通過"

#: templates/core/project_detail_right.html:24
msgid "failed"
msgstr "已失敗"

#: templates/core/project_detail_right.html:37
msgid "Owners"
msgstr "擁有者"

#: templates/core/project_detail_right.html:47
msgid "Home Page"
msgstr "首頁"

#: templates/core/project_detail_right.html:55
msgid "Badge"
msgstr "徽章"

#: templates/core/project_detail_right.html:65
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

#: templates/core/project_detail_right.html:70
msgid "No tags"
msgstr "無標籤"

#: templates/core/project_detail_right.html:77
msgid "Project Privacy Level"
msgstr "專案私入等級"

#: templates/core/project_detail_right.html:86
msgid "Short URLs"
msgstr "短網址"

#: templates/core/project_detail_right.html:97
#: templates/projects/project_edit_base.html:23
#: templates/projects/project_translations.html:12
msgid "Translations"
msgstr "翻譯"

#: templates/core/project_detail_right.html:108
msgid "Sub Projects"
msgstr "子專案"

#: templates/core/project_detail_right.html:121
msgid "'latest' Version"
msgstr "'latest' 版本"

#: templates/core/project_details.html:31
#, python-format
msgid " %(slug)s "
msgstr " %(slug)s "

#: templates/core/project_details.html:43
#: templates/projects/domain_list.html:26
#: templates/projects/project_version_list.html:46
#: templates/projects/project_version_list.html:99
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: templates/core/project_details.html:50
#: templates/projects/project_version_list.html:59
msgid "No active versions."
msgstr "沒有有效的版本。"

#: templates/core/project_details.html:60
msgid "Build a version"
msgstr "建置版本"

#: templates/core/project_downloads.html:30
msgid "No downloads for this project."
msgstr "目前專案無可供下載的內容。"

#: templates/core/project_list_detailed.html:29
msgid "No builds"
msgstr "沒有產生"

#: templates/core/project_list_detailed.html:47
#: templates/core/project_list_featured.html:25
msgid "No Docs"
msgstr "沒有文件"

#: templates/core/project_list_detailed.html:54
#: templates/core/project_list_featured.html:32
msgid "No projects found"
msgstr "未找到專案"

#: templates/core/version_list.html:12
msgid "Add tags"
msgstr "加入標籤"

#: templates/core/widesearchbar.html:4
msgid "Search all the docs"
msgstr "查詢所有文件"

#. Translators: This is about starting a search
#: templates/core/widesearchbar.html:16
msgid "Let's do this."
msgstr "開始吧"

#: templates/flagging/flag_confirm.html:6
#: templates/flagging/flag_confirm.html:11
msgid "Confirm flagging"
msgstr "確認標記"

#: templates/flagging/flag_confirm.html:17
msgid "What you are saying:"
msgstr "您說的是："

#: templates/flagging/flag_confirm.html:21
#, python-format
msgid ""
"Are you sure you want to flag \"%(object)s\" as \"%(flag_type.title)s\"?"
msgstr "您確定要將 %(object)s 標記為 %(flag_type.title)s 嗎？"

#: templates/flagging/flag_confirm.html:23
#, python-format
msgid "Yes, this is %(title)s"
msgstr "是的，這是 %(title)s"

#: templates/flagging/flag_confirm.html:24
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: templates/flagging/flag_success.html:6
#: templates/flagging/flag_success.html:11
msgid "Flagging successful"
msgstr "標記成功"

#: templates/flagging/flag_success.html:16
#, python-format
msgid "You have successfully flagged \"%(object)s\" as \"%(flag_type.title)s\""
msgstr "您已成功將 %(object)s 標記為 %(flag_type.title)s"

#: templates/flagging/flag_success.html:18
msgid "Thank you for contributing to the quality of this site!"
msgstr "感謝您對此網站的貢獻！"

#: templates/homepage.html:7
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: templates/homepage.html:43
msgid "What is this place?"
msgstr "這是哪裡？"

#: templates/homepage.html:45
msgid ""
"\n"
"Read the Docs hosts documentation, making it fully searchable and easy to "
"find.\n"
"You can import your docs using any major version control system, including "
"Mercurial, Git, Subversion, and Bazaar.\n"
"We support <a href=\"http://docs.readthedocs.io/en/latest/webhooks.html"
"\">webhooks</a> so your docs get built when you commit code.\n"
"There's also support for <a href=\"http://docs.readthedocs.io/en/latest/"
"versions.html\">versioning</a> so you can build docs from tags and branches "
"of your code in your repository. \n"
msgstr ""
"\n"
"ReadTheDocs 是易於查詢文件的託管系統。更支援主要常用的版本控制系統，如 "
"Mercurial，Git，Subversion 和 Bazaar 等匯入文件。\n"
"更可支援 <a href=\"http://docs.readthedocs.io/en/latest/webhooks.html"
"\">webhooks </a>及<a href=\"http://docs.readthedocs.io/en/latest/versions."
"html\">版本控制系統</a>，可以從標記與分支的倉庫中，存回 'commit' 或建立文"
"件。\n"

#: templates/homepage.html:53
msgid ""
"\n"
"  Hosting documentation is free and simple,\n"
"  <a href=\"https://docs.readthedocs.io/en/latest/getting_started.html"
"\">read our guide</a>\n"
"  to get started!\n"
msgstr ""
"\n"
"託管文件是免費且簡單的，請參閱我們的<a href=\"https://docs.readthedocs.io/en/"
"latest/getting_started.html\">使用說明</a>。\n"

#: templates/homepage.html:60
msgid ""
"\n"
"Read the Docs is <b>community supported</b>. \n"
"It depends on users like you to contribute to development,\n"
"support,\n"
"and operations.\n"
"You can learn more about how to <a href=\"https://docs.readthedocs.io/en/"
"latest/contribute.html\">contribute</a> in our docs.\n"
"Thanks so much to our wonderful <a href=\"https://docs.readthedocs.io/en/"
"latest/team.html\">community team</a> who helps us run the site.\n"
"Read the Docs wouldn't be possible without them.\n"
"Please consider joining today,\n"
"as we always need more contributors to the project.\n"
msgstr ""
"\n"
"ReadTheDocs  是 <b>社區支援</ b>，取決於像您這樣對開發、支援和作出貢獻的用"
"戶。\n"
"更多資訊請參閱，說明文件中 <a href=\"https://docs.readthedocs.io/en/latest/"
"contribute.html\">貢獻</a>章節。\n"
"非常感謝 ReadTheDocs <a href=\"https://docs.readthedocs.io/en/latest/team."
"html\">社區團隊</a>的協助，如果沒有他們，ReadTheDocs  是不可能的。\n"
"請考慮就在加入我們，因為我們需要更多的貢獻者來支持及維護 ReadTheDocs。\n"

#: templates/homepage.html:85
msgid "Featured Projects"
msgstr "精選專案"

#: templates/homepage.html:106
msgid "Recently updated projects"
msgstr "最近更新的專案"

#: templates/homepage.html:122
msgid "Read the Docs is funded by the community"
msgstr "ReadTheDocs 是由社區資助"

#: templates/notifications/send_notification_form.html:6
msgid "Send Email"
msgstr "發送郵件"

#: templates/notifications/send_notification_form.html:9
msgid ""
"\n"
"      An email message will be sent to the following email addresses:\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"電子郵件將發送到以下電子信箱："

#: templates/notifications/send_notification_form.html:21
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "\n"
#| "            And %(count)s other recipients...\n"
#| "          "
msgid ""
"\n"
"            And 1 other recipient.\n"
"          "
msgid_plural ""
"\n"
"            And %(counter)s other recipients...\n"
"          "
msgstr[0] ""
"\n"
"%(count)s 其它收件者..."

#: templates/notifications/send_notification_form.html:32
msgid ""
"\n"
"      Specify the email content you wish to send:\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"指定您希望發送的電子郵件內容︰"

#: templates/notifications/send_notification_form.html:41
msgid "Send Messages"
msgstr "發送通知"

#: templates/pagination/pagination.html:6
#: templates/pagination/pagination.html:8
#: templates/projects/project_import.html:189
#: templates/projects/project_import.html:195
msgid "previous"
msgstr "上一頁"

#: templates/pagination/pagination.html:22
#: templates/pagination/pagination.html:24
#: templates/projects/project_import.html:199
#: templates/projects/project_import.html:205
msgid "next"
msgstr "下一頁"

#: templates/post_commit.html:5
msgid "Build Started"
msgstr "已經開始建置"

#: templates/post_commit.html:10
#, python-format
msgid "%(project)s is now building."
msgstr "正在建置%(project)s。"

#. Translators: 'it' refers the current project being built.
#: templates/post_commit.html:12
#, python-format
msgid "Check it out <a href=\"%(project_url)s\">over here</a>."
msgstr "<a href=\"%(project_url)s\">看看這裡</a>。"

#: templates/post_commit.html:14
msgid ""
"This is a post-commit hook. Set it up in your project admin to POST here, "
"for us to update your doc changes automatically."
msgstr ""
"這是發佈存回的串接，在您的專案管理員中將設定為 POST，以便自動更新您的專案文"
"件。"

#: templates/profiles/base_profile.html:27
#: templates/profiles/base_profile_edit.html:30
msgid "Profile"
msgstr "個人資料"

#: templates/profiles/base_profile_edit.html:48
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#: templates/profiles/base_profile_edit.html:49
#: templates/socialaccount/connections.html:5
#: templates/socialaccount/connections.html:7
msgid "Connected Services"
msgstr "連接服務"

#: templates/profiles/base_profile_edit.html:52
msgid "Gold"
msgstr "黃金會員"

#: templates/profiles/private/create_profile.html:5
#: templates/profiles/private/create_profile.html:10
msgid "Create your profile"
msgstr "建立您的資料"

#: templates/profiles/private/create_profile.html:16
msgid "Create it!"
msgstr "建立"

#: templates/profiles/private/edit_profile.html:5
#: templates/profiles/private/edit_profile.html:9
msgid "Edit your profile"
msgstr "編輯您的設定檔"

#: templates/profiles/private/edit_profile.html:14
msgid "OK, save it!"
msgstr "儲存"

#: templates/profiles/public/profile_detail.html:6
#, python-format
msgid "%(user)s's profile"
msgstr "%(user)s 的資料"

#: templates/projects/alias_edit.html:4 templates/projects/alias_edit.html:7
msgid "Project Alias"
msgstr "專案別名"

#: templates/projects/alias_edit.html:12
msgid "Add an alias for a project version."
msgstr "新增專案版本別名"

#: templates/projects/alias_edit.html:16
#: templates/projects/project_create.html:34
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: templates/projects/alias_list.html:6 templates/projects/alias_list.html:11
msgid "Aliases"
msgstr "別名"

#: templates/projects/alias_list.html:20
#: templates/projects/project_list.html:48
msgid "Browse projects"
msgstr "瀏覽專案"

#: templates/projects/domain_confirm_delete.html:5
#: templates/projects/domain_form.html:5 templates/projects/domain_list.html:5
msgid "Edit Domains"
msgstr "編輯網域"

#: templates/projects/domain_confirm_delete.html:13
msgid "Confirm Delete"
msgstr "確認刪除"

#: templates/projects/domain_confirm_delete.html:18
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: templates/projects/domain_form.html:16
msgid "Edit Domain"
msgstr "編輯網域"

#: templates/projects/domain_form.html:18
msgid "Create Domain"
msgstr "建立網域"

#: templates/projects/domain_list.html:12
#: templates/projects/project_edit_base.html:20
msgid "Domains"
msgstr "網域"

#: templates/projects/domain_list.html:16
msgid ""
"This allows you to add domains to your project. This allows them to live in "
"the same namespace in the URLConf for a subdomain or CNAME."
msgstr ""
"允許將您的域名加入專案中，也允許在網域設定中的子網域或 CNAME 使用相同的命名空"
"間。"

#: templates/projects/domain_list.html:20
msgid "Existing Domains"
msgstr "現有網域"

#: templates/projects/domain_list.html:34
msgid "Add new Domain"
msgstr "加入新的網域"

#: templates/projects/import_base.html:4
msgid "Add a Project"
msgstr "新增專案"

#: templates/projects/import_base.html:27
#: templates/search/elastic_project_search.html:123
#: templates/search/elastic_project_search.html:125
#: templates/search/elastic_search.html:196
#: templates/search/elastic_search.html:198 templates/search/search.html:58
#: templates/search/search.html:60
msgid "Next"
msgstr "下一頁"

#: templates/projects/import_base.html:29
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: templates/projects/import_base.html:33
#: templates/search/elastic_project_search.html:117
#: templates/search/elastic_project_search.html:119
#: templates/search/elastic_search.html:190
#: templates/search/elastic_search.html:192 templates/search/search.html:52
#: templates/search/search.html:54
msgid "Previous"
msgstr "上一頁"

#: templates/projects/import_basics.html:5
msgid "Project Details"
msgstr "專案細節"

#: templates/projects/import_basics.html:8
msgid ""
"\n"
"      To import a project,\n"
"      start by entering a few details about your repository.\n"
"      More advanced project options can be configured\n"
"      if you select <b>Edit advanced project options</b>.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"要匯入專案，請先輸入倉庫的詳細資訊或編輯 <b>進階</ b> 專案設定。"

#: templates/projects/import_extra.html:20
msgid "Project Extra Details"
msgstr "專案額外的細節"

#: templates/projects/import_extra.html:23
msgid ""
"\n"
"      Here are a few more project options that you may need to configure.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"以下是您可能需要設定的幾個專案選項。"

#. Translators: After 'Flag this project as' follows either 'Inappropriate', 'Spam' and/or 'Duplicate'
#: templates/projects/includes/flagging.html:7
msgid "Flag this project as"
msgstr "將此專案標記為"

#: templates/projects/includes/flagging.html:8
msgid "Inappropriate"
msgstr "不當"

#: templates/projects/includes/flagging.html:9
msgid "Spam"
msgstr "垃圾郵件"

#: templates/projects/includes/flagging.html:10
msgid "Duplicate"
msgstr "重覆"

#: templates/projects/includes/icon_built.html:9
msgid "Not built"
msgstr "未建置"

#: templates/projects/integration_exchange_detail.html:5
#: templates/projects/integration_form.html:5
#: templates/projects/integration_form.html:12
#: templates/projects/integration_list.html:5
#: templates/projects/integration_list.html:12
#: templates/projects/project_edit_base.html:25
#, fuzzy
#| msgid "Internal Links"
msgid "Integrations"
msgstr "內部連結"

#: templates/projects/integration_exchange_detail.html:12
msgid "Exchange"
msgstr ""

#: templates/projects/integration_form.html:21
#: templates/projects/integration_list.html:20
#, fuzzy
#| msgid "Add Maintainer"
msgid "Add integration"
msgstr "新增維護者"

#: templates/projects/integration_generic_webhook_detail.html:7
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "\n"
#| "          The following services are currently connected to your "
#| "account:\n"
#| "        "
msgid ""
"\n"
"      The following parameters are configured for this integration:\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"          以下服務連接到您目前的帳號：\n"
"        "

#: templates/projects/integration_generic_webhook_detail.html:14
msgid "Token"
msgstr ""

#: templates/projects/integration_list.html:38
msgid "No intergrations are currently configured"
msgstr ""

#: templates/projects/integration_webhook_detail.html:5
#, fuzzy
#| msgid "Internal Links"
msgid "Integration"
msgstr "內部連結"

#: templates/projects/integration_webhook_detail.html:13
#, python-format
msgid ""
"\n"
"    Integration - %(type)s\n"
"  "
msgstr ""

#: templates/projects/integration_webhook_detail.html:21
msgid ""
"\n"
"        This webhook was configured when this project was imported. If this\n"
"        integration is not functioning correctly, try resyncing the "
"webhook:\n"
"      "
msgstr ""

#: templates/projects/integration_webhook_detail.html:29
#, fuzzy
#| msgid "Resync"
msgid "Resync webhook"
msgstr "重新同步"

#: templates/projects/integration_webhook_detail.html:43
msgid ""
"\n"
"          This integration was created automatically from an existing "
"webhook\n"
"          configured on your repository. To make any changes to this "
"webhook,\n"
"          you'll need to update the configuration there. You can use the\n"
"          following address to manually configure this webhook.\n"
"        "
msgstr ""

#: templates/projects/integration_webhook_detail.html:52
msgid ""
"\n"
"          To manually configure this webhook with your provider, use the\n"
"          following address:\n"
"        "
msgstr ""

#: templates/projects/integration_webhook_detail.html:67
msgid ""
"\n"
"        For more information on manually configuring a webhook, refer to\n"
"        <a href=\"https://docs.readthedocs.io/en/latest/webhooks.html\">\n"
"          our webhook documentation\n"
"        </a>\n"
"      "
msgstr ""

#: templates/projects/integration_webhook_detail.html:84
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "\n"
#| "             Connect to %(brand_name)s\n"
#| "           "
msgid ""
"\n"
"              %(date)s ago\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"             連接到 %(brand_name)s\n"
"           "

#: templates/projects/integration_webhook_detail.html:92
msgid "There is no recent activity"
msgstr ""

#: templates/projects/integration_webhook_detail.html:101
msgid "Delete webhook"
msgstr ""

#: templates/projects/legend.html:4
msgid "External Links"
msgstr "外部連結"

#: templates/projects/legend.html:5
msgid "Link text"
msgstr "文字連結"

#: templates/projects/legend.html:7
msgid "Internal Links"
msgstr "內部連結"

#: templates/projects/legend.html:10
msgid "Bold"
msgstr "粗體"

#: templates/projects/legend.html:11
msgid "text to bold"
msgstr "粗體文字"

#: templates/projects/legend.html:13
msgid "Emphasized"
msgstr "斜體"

#: templates/projects/legend.html:14
msgid "text to emphasize"
msgstr "斜體文字"

#: templates/projects/legend.html:16
msgid "Lists"
msgstr "清單"

#: templates/projects/legend.html:19 templates/projects/legend.html:20
#: templates/projects/legend.html:23 templates/projects/legend.html:24
msgid "Item"
msgstr "清單項目"

#: templates/projects/legend.html:28
msgid "Source Code"
msgstr "原始碼"

#: templates/projects/legend.html:30
msgid "e.g. Check out this code"
msgstr "例如：檢查程式碼"

#: templates/projects/legend.html:31
msgid "actual code indented"
msgstr "實際程式碼縮排"

#: templates/projects/legend.html:34
msgid "reStructuredText Primer"
msgstr "reStructuredText Primer"

#: templates/projects/onboard_detail.html:9
msgid "Start building your documentation"
msgstr "開始建置您的文件"

#: templates/projects/onboard_detail.html:11
msgid ""
"\n"
"          This project has not been built yet.\n"
"          Try building the latest version now,\n"
"          or if you would like to build a specific version,\n"
"          select the version below and your documentation build will be "
"triggered.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"這個專案還沒有建置完成，又想嘗試建置新的或特定版本，請選擇以下版本，並觸發您"
"的文件產生器。"

#: templates/projects/onboard_detail.html:21
msgid "Build latest version"
msgstr "產生最新版本 (latest)"

#: templates/projects/onboard_detail.html:29
msgid "Your documentation is ready to use"
msgstr "我們的文件已準備好使用"

#: templates/projects/onboard_detail.html:33
msgid ""
"\n"
"              Your documentation has been built.\n"
"              Ensure your documentation is kept up to date with every commit "
"to\n"
"              your repository, by\n"
"              <a href=\"http://docs.readthedocs.io/en/latest/webhooks.html"
"\">setting up a webhook</a>.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"您的文件已經建置，為了確保文件保持在最新狀態，每個文件都必須回存 'commit' 到"
"倉庫，可以經由 <a href=\"http://docs.readthedocs.io/en/latest/webhooks.html"
"\">webhook</a> 設定。"

#: templates/projects/onboard_detail.html:46
msgid "Your documentation failed to build"
msgstr "無法產生您的文件"

#: templates/projects/onboard_detail.html:50
msgid ""
"\n"
"              There was a problem building your documentation,\n"
"              you can see what went wrong in the build output.\n"
"              If you need more help, check out some of the\n"
"              <a href=\"http://docs.readthedocs.io/en/latest/faq.html"
"\">problems frequently encountered</a>\n"
"              during builds.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"建置文件時出現問題，您可以查看建置輸出紀錄資訊。\n"
"如果您需要更多幫助，請參閱建置期間的<a href=\"http://docs.readthedocs.io/en/"
"latest/faq.html\">常見問題</a>。"

#: templates/projects/onboard_detail.html:63
msgid "Your documentation is building"
msgstr "建立您的文件"

#: templates/projects/onboard_detail.html:66
msgid ""
"\n"
"          You'll be able to view your documentation in a minute or two,\n"
"          once your project is done building.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"專案完成後，您將可以在一兩分鐘內檢視文件。"

#: templates/projects/onboard_import.html:10
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          You don't have any projects yet, but you can start building "
"documentation by importing one.\n"
"          Not sure how to start documenting your project?\n"
"          Check out the <a href=\"%(getting_started_url)s\">Getting Started "
"Guide</a> to learn how.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"您還沒有任何專案，可以先匯入建置文件開始制作。\n"
"如何開始記錄您的專案，請參閱<a href=\"%(getting_started_url)s\">入門手冊</"
"a>。"

#: templates/projects/project_advanced.html:22
msgid "Edit Advanced Project Settings"
msgstr "編輯進階專案設定"

#: templates/projects/project_advanced.html:27
#: templates/projects/project_edit_base.html:18
msgid "Advanced Settings"
msgstr "進階設置"

#: templates/projects/project_advertising.html:5
#: templates/projects/project_advertising.html:12
msgid "Documentation Advertising"
msgstr "廣告文件"

#: templates/projects/project_advertising.html:16
msgid ""
"\n"
"      Read the Docs is an open source project, maintained and operated by\n"
"      full-time volunteers. In order to maintain service, we rely on both "
"the\n"
"      support of our users, and from sponsor support.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"ReadTheDocs 是開源專案，由全職志願者維護和運營。為了維護服務，我們依靠用戶和"
"贊助商的支持。"

#: templates/projects/project_advertising.html:24
msgid ""
"\n"
"      We will periodically run advertisements on built documentation pages "
"for\n"
"      sponsors, however we have strict guidelines on advertisements:\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"我們將定期在贊助商的內置文件中置入廣告，但是我們對廣告有嚴格的選擇："

#: templates/projects/project_advertising.html:32
msgid ""
"\n"
"        We don't give sponsors access to user information\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"我們不提供贊助商存取用戶資訊"

#: templates/projects/project_advertising.html:37
msgid ""
"\n"
"        We only report the number of impressions and number of ad clicks\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"我們只會報告廣告曝光數和點擊數"

#: templates/projects/project_advertising.html:42
msgid ""
"\n"
"        We only allow and image and text, no Javascript besides our "
"existing\n"
"        tracking\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"除了我們現有的跟踪，並無使用 Javascript 且只允許圖片和文字"

#: templates/projects/project_advertising.html:50
msgid ""
"\n"
"      For more information on our stance on sponsor advertisements, we "
"wrote\n"
"      more about our stance\n"
"      <a href=\"https://blog.readthedocs.com/ads-on-read-the-docs/\">on our "
"blog</a>.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"有關我們對贊助廣告的原則和立場，在 <a href=\"https://blog.readthedocs.com/"
"ads-on-read-the-docs/\">部落格</a> 中有詳細說明。"

#: templates/projects/project_advertising.html:57
msgid "Opting out"
msgstr "退出"

#: templates/projects/project_advertising.html:60
msgid ""
"\n"
"      If you do not wish to support Read the Docs with use of this ad "
"space,\n"
"      we ask that you help support Read the Docs in one of following ways:\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"如果您不希望廣告空間佔用您的頁面，請通過以下方式來幫助 ReadTheDocs："

#: templates/projects/project_advertising.html:68
msgid ""
"\n"
"        If you have an open source project, and can contribute financially,\n"
"        consider a gold subscription. Gold subscribers can disable ads for\n"
"        projects they author.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"如果您有開放源碼專案，並可提供財務捐助可選擇加入黃金會員，此會員為您的專案停"
"用廣告。"

#: templates/projects/project_advertising.html:75
msgid "I can contribute financially"
msgstr "我提供捐款"

#: templates/projects/project_advertising.html:80
msgid ""
"\n"
"        If your project is an open source project, you most certainly also\n"
"        lack funding.  If you can't contribute financially to Read the "
"Docs,\n"
"        consider donating your time. We can always use help with support\n"
"        requests, documentation updates, and of course feature development.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"如果您的專案是開源專案，肯定也缺乏資金，無法對 ReadTheDocs 貢獻財務，可以考慮"
"貢獻您的時間，來幫助我們完成使用說明，文件更新或功能開發。"

#: templates/projects/project_advertising.html:88
msgid "I can contribute my time"
msgstr "我可以貢獻的時間"

#: templates/projects/project_advertising.html:93
msgid ""
"\n"
"        If you are part of a company that uses Read the Docs to host\n"
"        documentation for a commercial product, we offer paid plans that\n"
"        offer email support, additional build resources, and features like\n"
"        CDN support and private documentation.\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"如果您託管於 ReadTheDocs的商業用戶，我們提供付費的電子郵件，附加建置和私人文"
"件以及 CDN 支援等功能。"

#: templates/projects/project_advertising.html:101
msgid "Learn more about a paid plan"
msgstr "瞭解更多付費方案"

#: templates/projects/project_advertising.html:106
msgid "Still can't help?"
msgstr "還是不能幫忙？"

#: templates/projects/project_advertising.html:109
msgid ""
"\n"
"      If you can't contribute your support for your open source project, "
"but\n"
"      are conflicted by allowing support through advertising, we still "
"would\n"
"      like to give you the option to disable showing promotions inside your\n"
"      documentation. We might be in contact in the future to see if you "
"would\n"
"      reconsider offering your support.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"如果無法為您的開源專案對我們提供支持，只能透過廣告或者在文件側欄顯示禁用，將"
"來可能會聯繫到您是否重新考慮支持我們。"

#: templates/projects/project_advertising.html:119
msgid ""
"\n"
"      If you are a company hosting commercial documentation on our "
"community\n"
"      site, but can't offer support for Read the Docs, we do not allow\n"
"      removing sponsor advertisements on your documentation. This goes\n"
"      against the spirit of supporting the open source community, please "
"find\n"
"      a way to offer your support.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"如果您是我們社區網站上商業用戶，且未對 ReadTheDocs 提供支持，則不允許在您的文"
"件中刪除贊助商廣告。\n"
"因為這違反了開源社區的精神，請選擇其中方式來支持我們開源社區。"

#: templates/projects/project_advertising.html:132
msgid "Update advertisement preference"
msgstr "更新廣告偏好"

#: templates/projects/project_analytics.html:47
msgid "Analytics"
msgstr "分析"

#: templates/projects/project_analytics.html:51
msgid "This shows the last 7 days of data from your project."
msgstr "顯示您過去 7 天的專案資料。"

#: templates/projects/project_analytics.html:63
msgid "Pages"
msgstr "頁面"

#: templates/projects/project_comments_settings.html:5
#: templates/projects/project_comments_settings.html:12
msgid "Comments Settings"
msgstr "註解設定"

#: templates/projects/project_comments_settings.html:16
msgid "Settings for comments and moderation."
msgstr "註解和審核的設定。"

#: templates/projects/project_create.html:21
msgid "Create a new project"
msgstr "建立新專案"

#: templates/projects/project_create.html:24
msgid "Create a New Project"
msgstr "建立新專案"

#: templates/projects/project_create.html:29
msgid ""
"Create new documentation here. If you already have docs in a public "
"repository,"
msgstr "在此建立新文件。如果在您的公共倉庫中已經有文件，"

#: templates/projects/project_create.html:30
msgid "import an existing project"
msgstr "匯入現有專案"

#: templates/projects/project_dashboard_base.html:6
msgid "Project Dashboard"
msgstr "專案控制面板"

#: templates/projects/project_dashboard_base.html:20
msgid "Important Versions"
msgstr "重要版本"

#: templates/projects/project_dashboard_base.html:72
msgid "No builds yet"
msgstr "沒有產生"

#: templates/projects/project_dashboard_base.html:77
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                1 build\n"
"                              "
msgid_plural ""
"\n"
"                                %(builds)s builds\n"
"                              "
msgstr[0] ""

#: templates/projects/project_dashboard_base.html:85
msgid "passing"
msgstr "已通過"

#: templates/projects/project_dashboard_base.html:87
msgid "failing"
msgstr "已失敗"

#: templates/projects/project_dashboard_base.html:137
msgid ""
"\n"
"            Have a GitHub account? Connect your account and import your "
"existing projects automatically.\n"
"          "
msgstr ""
"\n"
"            如果您有 GitHub 帳號，可以連接您的帳號並自動匯入現有的專案。\n"
"          "

#: templates/projects/project_edit.html:22
msgid "Edit Project"
msgstr "編輯專案"

#: templates/projects/project_edit.html:39
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: templates/projects/project_edit_base.html:21
#: templates/projects/project_users.html:8
msgid "Maintainers"
msgstr "維護者"

#: templates/projects/project_edit_base.html:22
#: templates/projects/project_redirects.html:8
#: templates/projects/project_redirects.html:78
msgid "Redirects"
msgstr "轉址"

#: templates/projects/project_edit_base.html:24
#: templates/projects/projectrelationship_form.html:5
#: templates/projects/projectrelationship_form.html:12
#: templates/projects/projectrelationship_list.html:5
#: templates/projects/projectrelationship_list.html:12
msgid "Subprojects"
msgstr "子專案"

#: templates/projects/project_edit_base.html:26
#: templates/projects/project_notifications.html:12
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: templates/projects/project_edit_base.html:27
msgid "Advertising"
msgstr "廣告"

#: templates/projects/project_embed.html:48
msgid "Embed API"
msgstr "嵌入 API"

#: templates/projects/project_embed.html:52
msgid "Embed content into any site on the internet dynamically."
msgstr "將動態內容嵌入到任何網站的網際網路。"

#: templates/projects/project_embed.html:55
#: templates/search/faceted_results.html:54
msgid "File"
msgstr "文件"

#: templates/projects/project_embed.html:57
msgid "Select a File"
msgstr "選擇檔案"

#: templates/projects/project_embed.html:64
msgid "Section"
msgstr "選擇"

#: templates/projects/project_embed.html:72
msgid "Show content"
msgstr "顯示內容"

#: templates/projects/project_embed.html:74
msgid "Example Usage"
msgstr "使用範例"

#: templates/projects/project_import.html:6
msgid "Import a Remote Repository"
msgstr "匯入遠端倉庫"

#: templates/projects/project_import.html:49
msgid "There was an error with your request:"
msgstr "您的請求出現錯誤："

#: templates/projects/project_import.html:62
msgid "Refresh your accounts"
msgstr "重新整理您的帳號"

#: templates/projects/project_import.html:71
msgid "Import a Repository"
msgstr "匯入倉庫"

#: templates/projects/project_import.html:83
#, fuzzy, python-format
#| msgid ""
#| "<p> No remote repositories found, try <a href=\"#\" "
#| "%(binding)s>refreshing your accounts</a>. </p>"
msgid ""
"No remote repositories found, try <a href=\"#\" %(binding)s>refreshing your "
"accounts</a>."
msgstr ""
"<p>沒有找到遠端倉庫，嘗試 <a href=\"#\" %(binding)s>重新整理</a> 您的帳號。 "
"</p>"

#: templates/projects/project_import.html:90
msgid ""
"You don't currently have any connected accounts. Connect your account to be "
"able to easily set up projects."
msgstr "您目前沒有任何連接帳號。請連接您的帳號，以便設定專案。"

#: templates/projects/project_import.html:102
msgid "Connect to GitHub"
msgstr "連線到 GitHub"

#: templates/projects/project_import.html:113
msgid "Connect to Bitbucket"
msgstr "連線到 Bitbucket"

#: templates/projects/project_import.html:147
msgid "This repository requires admin access to import"
msgstr "這個倉庫需要管理員權限才能匯入"

#: templates/projects/project_import.html:156
msgid "Locked"
msgstr "鎖定"

#: templates/projects/project_import.html:165
msgid "This repository has already been imported"
msgstr "這個倉庫已經匯入"

#: templates/projects/project_import.html:166
#, fuzzy
#| msgid "View"
msgctxt "verb, action to see in detail"
msgid "\"View\""
msgstr "檢視"

#: templates/projects/project_import.html:174
msgid "Add"
msgstr "加入"

#: templates/projects/project_import.html:218
msgid ""
"You can import your project manually if it isn't listed here or connected to "
"one of your accounts."
msgstr "如果這裡沒有列出或連接到您的帳號，您可以手動匯入專案。"

#: templates/projects/project_import.html:225
msgid "Import Manually"
msgstr "手動匯入"

#: templates/projects/project_import.html:232
msgid "Filter by Organization"
msgstr "按公司篩選"

#: templates/projects/project_list.html:9
#: templates/projects/project_list.html:27
#, python-format
msgid "Projects by %(username)s tagged with %(tag)s"
msgstr "由 %(username)s 建立並標上 %(tag)s 標籤的專案"

#: templates/projects/project_list.html:11
#: templates/projects/project_list.html:29
#, python-format
msgid "Projects by %(username)s"
msgstr "由 %(username)s 建立的專案"

#: templates/projects/project_list.html:15
#: templates/projects/project_list.html:33
#, python-format
msgid "Projects tagged with %(tag)s"
msgstr "標上 %(tag)s 標籤的專案"

#: templates/projects/project_notifications.html:5
msgid "Edit Notifications"
msgstr "編輯通知"

#: templates/projects/project_notifications.html:16
msgid "Configure Notifications to be sent on build failures."
msgstr "設定建置失敗時，是否要發送通知"

#: templates/projects/project_notifications.html:20
msgid "Existing Notifications"
msgstr "已存在的通知"

#: templates/projects/project_notifications.html:44
msgid "Remove Notifications"
msgstr "移除通知"

#: templates/projects/project_notifications.html:62
msgid "New Email Notifications"
msgstr "新的電子信箱通知"

#: templates/projects/project_notifications.html:64
msgid "Add an email address to notify"
msgstr "新增一個接收通知的電子信箱"

#: templates/projects/project_notifications.html:73
msgid "New Webhook Notifications"
msgstr "新的 Webhook 通知"

#: templates/projects/project_notifications.html:75
msgid "Add a URL to notify"
msgstr "新增網址通知"

#: templates/projects/project_redirects.html:5
msgid "Edit Redirects"
msgstr "編輯轉址"

#: templates/projects/project_redirects.html:74
msgid ""
"Add redirects for your project. This allows you to fix links to old pages "
"that are 404ing."
msgstr "為您的專案新增轉址，這允許您修復 404 的舊頁面的連結。"

#: templates/projects/project_resync_webhook.html:12
msgid "Resync"
msgstr "重新同步"

#: templates/projects/project_translations.html:5
msgid "Edit Translations"
msgstr "編輯翻譯"

#: templates/projects/project_translations.html:16
msgid ""
"This allows you to add translations to your project. Select the project "
"below that is a translation of your current project."
msgstr "允許為您的專案新增翻譯文件。請選擇以下所列為您專案翻譯文件。"

#: templates/projects/project_translations.html:19
msgid "Existing Translations"
msgstr "已存在的翻譯"

#: templates/projects/project_translations.html:31
msgid "Choose which project you would like to add as a translation."
msgstr "請選擇要新增翻譯的專案。"

#: templates/projects/project_users.html:5
msgid "Edit Maintainers"
msgstr "編輯維護者"

#: templates/projects/project_users.html:12
msgid ""
"This allows you to add maintainers to your project. It gives them admin "
"access to the project, so be careful!"
msgstr ""
"允許為您的專案新增維護者。維護者將擁有專案的管理員權限，所以請務必小心！"

#: templates/projects/project_users.html:15
msgid "Existing Maintainers"
msgstr "已存在的維護者"

#: templates/projects/project_users.html:28
msgid "Remove Maintainer"
msgstr "移除維護者"

#: templates/projects/project_users.html:44
msgid "Add Maintainer"
msgstr "新增維護者"

#: templates/projects/project_users.html:46
msgid "Choose which user you would like to add."
msgstr "選擇您想新增的用戶。"

#: templates/projects/project_version_detail.html:14
#, python-format
msgid "%(version_name)s"
msgstr "%(version_name)s"

#: templates/projects/project_version_list.html:24
msgid "Active Versions"
msgstr "有效版本"

#: templates/projects/project_version_list.html:45
#: templates/projects/project_version_list.html:98
msgid "Wipe"
msgstr "擦掉"

#: templates/projects/project_version_list.html:72
msgid "Inactive Versions"
msgstr "未啟動版本"

#: templates/projects/project_version_list.html:96
msgid "Clean"
msgstr "清除"

#: templates/projects/project_versions.html:4
msgid "Edit Project Versions"
msgstr "編輯專案版本"

#: templates/projects/project_versions.html:21
msgid "Choose the version that / will redirect to."
msgstr "選擇的版本將轉址到。"

#: templates/projects/project_versions.html:27
msgid "Choose Active Versions"
msgstr "選擇啟動的版本"

#: templates/projects/project_versions.html:29
msgid "Active versions below will show up on the site."
msgstr "下面啟動的版本將在網站上顯示。"

#: templates/projects/projectrelationship_form.html:22
#, fuzzy
#| msgid "Edit Subprojects"
msgid "Update subproject"
msgstr "編輯子專案"

#: templates/projects/projectrelationship_form.html:29
#, fuzzy
#| msgid "Related projects"
msgid "Delete subproject"
msgstr "相關專案"

#: templates/projects/projectrelationship_form.html:38
#: templates/projects/projectrelationship_list.html:41
#, fuzzy
#| msgid "Add a project"
msgid "Add subproject"
msgstr "新增專案"

#: templates/projects/projectrelationship_list.html:16
msgid ""
"Subprojects are projects hosted from the same URL as their parent project. "
"This is useful for organizing multiple projects under a custom domain."
msgstr ""

#: templates/projects/projectrelationship_list.html:24
#, python-format
msgid ""
"This project is already configured as a subproject of %(project)s. Nested "
"subprojects are not currently supported."
msgstr ""

#: templates/projects/projectrelationship_list.html:31
#, python-format
msgid "View subprojects of %(project)s"
msgstr ""

#: templates/projects/projectrelationship_list.html:60
#, fuzzy
#| msgid "Project homepage"
msgid "Project page"
msgstr "專案首頁"

#: templates/projects/projectrelationship_list.html:70
#, fuzzy
#| msgid "Your demo project is currently being imported"
msgid "No subprojects are currently configured"
msgstr "正在匯入專案範例"

#: templates/projects/samples/getting_started.rst.html:3
msgid "Here's a place to describe how to get up and running with your project"
msgstr "在此描述準備如何啟動您的方案"

#: templates/projects/samples/installation.rst.html:3
#, python-format
msgid "Here is where you can describe how to install %(name)s"
msgstr "在此描述如何安裝 %(name)s"

#: templates/projects/search.html:6 templates/projects/search.html:20
#, python-format
msgid "Search results for %(term)s"
msgstr "根據 %(term)s 搜尋的結果"

#: templates/projects/search.html:37
msgid "Huh?"
msgstr "嗯？"

#: templates/projects/search.html:38
msgid "No docs matched your search. ¯\\(O_o)/¯"
msgstr "沒有找到與您相符的文件。 ¯\\(O_o)/¯"

#: templates/projects/upload_html.html:4
msgid "Import HTML Documentation"
msgstr "匯入 HTML 檔案"

#: templates/projects/upload_html.html:7
msgid "Upload HTML"
msgstr "上傳 HTML"

#: templates/projects/upload_html.html:11
msgid ""
"Use this to upload pre-existing HTML documentation for versions that don't "
"build correctly anymore."
msgstr "此功能用於現存版本不正確時，上傳預存的 HTML 網頁。"

#: templates/projects/upload_html.html:15
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: templates/search/base_facet.html:5 templates/search/search.html:5
#, python-format
msgid "Search: %(query)s"
msgstr "查詢：%(query)s"

#. Translators: This is about starting a search
#: templates/search/base_facet.html:27
#: templates/search/elastic_project_search.html:70
#: templates/search/elastic_search.html:123 templates/search/search.html:17
msgid "Go crazy."
msgstr "開始查詢"

#: templates/search/base_search.html:9 templates/search/faceted_results.html:49
msgid "Project:"
msgstr "專案："

#: templates/search/base_search.html:14
msgid "File:"
msgstr "文件："

#: templates/search/base_search.html:24
#: templates/search/elastic_project_search.html:101
#: templates/search/elastic_search.html:174
#: templates/search/faceted_results.html:63
msgid "No results found. Bummer."
msgstr "沒有發現相關結果。~( ＞﹏＜)"

#: templates/search/elastic_project_search.html:5
#: templates/search/elastic_search.html:5
#, python-format
msgid "Search: %(query)s "
msgstr "查詢 %(query)s"

#: templates/search/elastic_project_search.html:84
#: templates/search/elastic_search.html:137 templates/search/search.html:31
#, python-format
msgid "Results for %(query)s"
msgstr "與 %(query)s 相關的結果"

#: templates/search/faceted_author.html:8
msgid "By Author"
msgstr "按作者"

#: templates/search/faceted_author.html:13
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: templates/search/faceted_author.html:21
msgid "No author facets."
msgstr "沒有作者"

#: templates/search/faceted_results.html:7
#, python-format
msgid "%(count)s Results for %(query)s"
msgstr "%(count)s 項與 %(query)s 相關的結果"

#: templates/search/faceted_results.html:7
msgid "No search term entered"
msgstr "未輸入查詢項目"

#. Translators: The refers to filtering a search by using facets
#: templates/search/faceted_results.html:15
msgid "Filtered by"
msgstr "被篩選"

#: templates/search/faceted_results.html:18
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: templates/search/faceted_results.html:21
msgid "Filter by Project"
msgstr "按專案篩選"

#: templates/search/faceted_results.html:32
msgid "No project facets."
msgstr "沒有專案方面。"

#: templates/socialaccount/authentication_error.html:5
#: templates/socialaccount/authentication_error.html:8
msgid "Social Network Login Failure"
msgstr "無法登入社群網路"

#: templates/socialaccount/authentication_error.html:10
msgid ""
"An error occurred while attempting to login via your social network account."
msgstr "嘗試以您的社群網路帳號登入時，發生錯誤。"

#: templates/socialaccount/connections.html:16
msgid ""
"\n"
"          The following services are currently connected to your account:\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"          以下服務連接到您目前的帳號：\n"
"        "

#: templates/socialaccount/connections.html:43
msgid "Disconnect"
msgstr "斷開連接"

#: templates/socialaccount/connections.html:50
msgid ""
"\n"
"                        The API version this connection uses is no longer\n"
"                        supported, please reconnect your Bitbucket account.\n"
"                      "
msgstr ""
"\n"
"     這個 API 版本不再支援連接您的 Bitbucket 帳號，請自行登入 Bitbucket 帳"
"號。\n"
"                      "

#: templates/socialaccount/connections.html:66
msgid ""
"You currently have no social network accounts connected to this account."
msgstr "您目前任何社群網路帳號連接到此帳號。"

#: templates/socialaccount/snippets/provider_list.html:14
#, python-format
msgid ""
"\n"
"             Connect to %(brand_name)s\n"
"           "
msgstr ""
"\n"
"             連接到 %(brand_name)s\n"
"           "

#: templates/socialaccount/snippets/provider_list.html:27
#, python-format
msgid ""
"\n"
"           Connect to %(provider_name)s\n"
"         "
msgstr ""
"\n"
"           連接到 %(provider_name)s\n"
"         "

#~ msgid "Any"
#~ msgstr "任何"

#~ msgid "Build Date"
#~ msgstr "建置日期"

#~ msgid "Build Type"
#~ msgstr "建置類型"

#~ msgid "Cancel subscription"
#~ msgstr "取消訂購"

#~ msgid "Created Date"
#~ msgstr "建立日期"

#~ msgid "Repository Type"
#~ msgstr "倉庫類型"

#~ msgid "You need to be admin of {name} in order to add it as a subproject."
#~ msgstr "您需要成為 {name} 的管理員才能新增子專案。"

#~ msgid "Sponsor advertisements"
#~ msgstr "贊助廣告"

#~ msgid "Allow sponsor advertisements on my project documentation"
#~ msgstr "允許贊助商廣告在我的專案文件"

#~ msgid "Prefix Redirect: %s ->"
#~ msgstr "前綴轉址: %s ->"

#~ msgid "Page Redirect: %s -> %s"
#~ msgstr "頁面轉址: %s -> %s"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "    <p>\n"
#~ "      To complete setting up your account, please verify this email "
#~ "address by\n"
#~ "      going to:\n"
#~ "    </p>\n"
#~ "\n"
#~ "    <p>\n"
#~ "      <a href=\"%(activate_url)s\">%(activate_url)s</a>\n"
#~ "    </p>\n"
#~ "\n"
#~ "    <p>\n"
#~ "      If you did not sign up for an account with Read the Docs, you can\n"
#~ "      disregard this email.\n"
#~ "    </p>\n"
#~ "  "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "    <p>\n"
#~ "      要完成您帳號註冊，請點擊以下連結驗證您的電子信箱︰\n"
#~ "    </p>\n"
#~ "\n"
#~ "    <p>\n"
#~ "      <a href=\"%(activate_url)s\">%(activate_url)s</a>\n"
#~ "    </p>\n"
#~ "\n"
#~ "    <p>\n"
#~ "      如果您沒有在 ReadTheDocs 註冊帳號，可以忽略此郵件。\n"
#~ "    </p>\n"
#~ "  "

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "    <p>\n"
#~ "      A request has been made to reset your Read the Docs password. To "
#~ "confirm\n"
#~ "      this reset request, please go to:\n"
#~ "    </p>\n"
#~ "\n"
#~ "    <p>\n"
#~ "      <a href=\"%(password_reset_url)s\">%(password_reset_url)s</a>\n"
#~ "    </p>\n"
#~ "\n"
#~ "    <p>\n"
#~ "      If you did not request to reset you password, you can disregard "
#~ "this email.\n"
#~ "    </p>\n"
#~ "  "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "    <p>\n"
#~ "      要求重新設定 ReadTheDocs 的密碼，如果確認這是您的要求，請點擊以下連"
#~ "結︰\n"
#~ "    </p>\n"
#~ "\n"
#~ "    <p>\n"
#~ "      <a href=\"%(password_reset_url)s\">%(password_reset_url)s</a>\n"
#~ "    </p>\n"
#~ "\n"
#~ "    <p>\n"
#~ "       如果您沒有在 ReadTheDocs 要求重新設定密碼，可以忽略此郵件。\n"
#~ "    </p>\n"
#~ "  "

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "A request has been made to reset your Read the Docs password. To confirm\n"
#~ "this reset request, please go to:\n"
#~ "\n"
#~ "%(password_reset_url)s\n"
#~ "\n"
#~ "If you did not request to reset you password, you can disregard this "
#~ "email.\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "要求重新設定 ReadTheDocs 的密碼，如果確認這是您的要求，請點擊以下連結︰\n"
#~ "\n"
#~ "%(password_reset_url)s\n"
#~ "\n"
#~ "如果您未要求重新設定密碼，可以忽略此郵件。\n"

#~ msgid " %(slug)s"
#~ msgstr "%(slug)s"

#~ msgid "Filtered Results"
#~ msgstr "篩選的結果"

#~ msgid "1 build"
#~ msgstr "1 產生"

#~ msgid "builds"
#~ msgstr "產生"

#~ msgid ""
#~ "This allows you to add subprojects to your project. This allows them to "
#~ "live in the same namespace in the URLConf for a subdomain or CNAME."
#~ msgstr "您可增加子方案到本方案中，這可以使用相同網域名稱來管理所有方案。"

#~ msgid "Existing Subprojects"
#~ msgstr "現有子專案"

#~ msgid "Choose which project you would like to add as a subproject."
#~ msgstr "請選擇要新增子專案的專案。"
